點解要總辭

第一，你應該因為「被任命」引以為恥，冇民意授權走去做議員你知唔知醜

第二，你阻唔到任何野，你要說服我，做低晒班狗扮保安先講，做唔到既，收聲

第三，你自己反省下，點解老共覺得你可以留低，係咪因為你廢，老共都覺得你冇威脅，你留低可以做到乜，你答我，你只係一件「維持正常」既工具

第四，依家既抗爭主調就係加速攬炒，街邊隻狗都知老共冇錢喉住儲備啲錢，下一步就係倒錢計劃，你又阻唔到佢咪比佢攞囉，一次過攞晒佢，你覺得夠錢會留得到香港重光果日咩，冇可能，攞晒佢！

最後，熱狗，分化狗收聲，我唔撚係和應你
只係
我以往唔支持，but it’s time to總辭

冇人推自己推

同意，這個立法會係非法既

自己推

同意 推

「被任命」「維持正常」

你要攞，fine
反正你一日唔死啲錢都唔會到我手
咁我就要你拿開個肚皮攞

唔總辭仲做乜？
要我睇多年垃圾會圍主席台馬騮戲？

新血入唔到去，咁台戲我都冇興趣睇落去

相對於付出咁多既手足
你班人係咪仲為左十萬八萬月薪唔辭

唔好再糾纏係人工度
唔撚再講人工
好簡單，答我第一點，有面去被任命就得

其實都幾九唔搭八
總辭就係為咗表示議會無用？
係人都知議會無用啦
但議會仲出緊糧俾手足，議會俾嘅title對外媒仲有用

你又講下總辭可以幫到d咩手丫，achieve到乜嘢目標？
令呢個議會無公信力？
乜而家有咩？真係好笑，有公信力就唔會上年71攻入去啦。

呢一年香港人已經表現出無比抗爭意志，係每一個層面，就算會輸，都要有反對聲音。區議會填哂白區已經係一個例子。

偏偏立法會就咁多人吹風逼人放棄

呢個係民主價值觀既問題，呢點都貫徹唔到，點挺胸話自己係有民意授權既真議員

Get唔到就由佢

點解要破壞

聞煮黨班老坑收成期

喂唔好由佢呀，你答一答我呀
總辭嘅目標係咩？

係為左令泛民無錢收，定係為左虛無縹緲嘅政治倫理？

你特登因為呢個topic出咗post，唔係連總辭目標都答唔出下哇？

推，衣排勁多白票撚

錢其實真係好重要，用政府嘅資源養成個政黨，點解唔攞？ 仲要係如果唔攞，分分鐘比埋對家！

至於你話十萬，講真今時今日喺立法會，你睇郭榮鏗，許智勇，分分鐘隨時比人告國非法，做咗嘢同相對受緊嘅壓力，你估十萬對佢地嚟講係咩真係咁吸引咁大誘因呢？

[不割席不分化] 應承自己，泛民總辭與否，都唔需要花時間去討論

做乜要搞到自己果邊即時變哂在野
要完全攪炒都唔係一時三刻
仲有排玩呀大佬

無左反對派，咁會唔會好似臨立會咁直接通過全部惡法。中國無視外國制裁，直接接管香港。
香港同大陸一樣。 完?

最大問題係 你班人係唔係度啲惡法都照過
你地已經無能力去否決
倒不如總辭 留返比班橡圖章任由佢地加速過惡法
但總辭後條路要點行大家就要好好諗下

國安法立咗 關係法又取消埋 其實香港已經準備玩完

都唔可能係個議會入做到乜野, 除左錢仲為咩呢?

如果美國制裁，係成個議會政權制裁。

一年百幾萬人工 點捨得？
例如鄺俊宇草根出身
捱到今日有間過千萬四百尺「豪宅」
仲要供樓 點會總辭？

唔支持..等佢地DQ 做乜自己辭 一個位每個月起碼廿萬

留意一下, 開始忽然又吹風, 叫人自己自動辭職.

唔辭梗好過辭, 唔辭你就可以被捕被DQ. 你做乜幫埋中共手? 佢就係想你消失, 你仲自動消失?

我覺得逼到對家唔俾我地玩
好過自己主動話唔玩

難道16年立法會是合法？

全部講人工嘅，一律當分化撚

自己辭真心on9
佢要趕你出議會都可以興風作浪一下
自己走你咩都唔係

琴日開始就「不約而同」好多post用唔同字眼帶緊同一個風向

點解比現任留低，係咪覺得佢地唔成威脅我就唔知，
我淨係知佢主動DQ哂所有反對派就一定會被制裁
如果你係老共，有咩方法可以唔出手就令到班人無得留低？吹風叫佢地總辭/杯葛明志

如果係運動之前，我都覺得總辭係有用，因為好多人，包括西方仲係活係幻想之中。但運動開始左成一年有多，全香港人甚至，全世界有邊個仲會覺得香港議會制度係民主？議會早就由目標變左手段既其中一種。點解初選果時黨媒日日吹風話咩初選唔合法，佢驚緊啲咩？你不停為佢製造問題，佢要解決問題唔係0成本嫁

又或者換個角度去講，到而家依刻發生左咁多事，如果都仲有人覺得香港議會係民主，而反對派參與選舉就係比緊認授性個制度既人。你都唔好寄望總辭可以令果班人認知到真相

你倒轉諗，我係對家見到你總辭既我開心到彈起。
留係議會到煩鳩佢點都好過自己走，比人DQ都好過自己走，係議會入面串下對家都有價值過自己走

完全同意

再實際啲講句，每條直幡都要錢，對家資源養抗爭力量，點可能唔要

俾佢地完全把持議會仲可以囂張多一陣
轉頭又係傳媒面前騎劫民意
又冇哂人幫我地講野咪仲大鑊

你比人趕走, 美國都比你出聲

你自己辭, 有撚noise?

呢個時勢仲望實泛民辭唔辭, 多數係吹風網評員 好似泛民已經早唔關事, 全地球有乜人管到美國?

事實就係戀棧份人工 個人利益凌駕香港人利益

要煩，要搏革扯，即係入到去唔可以淨係鳩叫舉牌搏抬走，係咪有信心啲議員可以做激啲?

辭啦
依家議員唯一功能

其實鄺俊宇個d如果辭左會唔會經濟上好唔掂

實際點樣煩，好似之前咁搏保安狗抬走。如果唔dq由鳩你喺入面，但繼續通過啲法案咁啲

我寧願全部人簽聲明反對國安法，再全部DQ，好過自己走

而家呢啲戲碼令我諗起讓子彈飛入面，俾人拋幾拋就切腹拎涼粉出嚟個個青年。
而家就係有一大班人想夾泛民切腹。

係咪當美國傻㗎

點解一邊屌人大橫蠻干涉香港內政 一邊走去陪佢做大戲維穩？

呢個係你個人解讀
做乜要係咁spin份糧

DQ泛民之前 777又再度錯判形勢
777臭西一如以往毫無遠見和政治觸覺
完全無諗過泛民可以總辭，如果冇泛民議員
立法會如何運作？ 還需要淫賤聯&建制狗的存在麼？
這班奶共狗奴才將會連屎都無得食呀！

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

其實講法同反35+一樣
所謂參與即endorse

其實個時已經講到臭，
議會係一個戰線，香港人就係要拎盡每一滴資源係每一條戰線都玩到盡。

千萬不能總辭
如果佢哋唔做立會議員
就必定會加大力度
不停眾籌
我已經冇錢捐比佢哋啦

有無發現開始少人討論留唔留？
因為屌都廢事
留唔留個立法會都係一樣
無人預期會做到乜

分別只係唔做就拎盡光環，下屆有得選就大勝
做就俾人睇死，包括民主派支持者

因為無嘢可以講
總辭根本達唔到一個政治目的
除咗上一日報紙外，完全無作用。

呢啲同當初spin區議會都係為份糧係一模一樣手法

//議會俾嘅title對外媒仲有用//
攬住已完title有用?

倒不如放棄對支共嘅幻想，全力加速攬炒好過
拒絕委任，都可以係一條道德戰線。
請記住，權力係源自於人民

你如果有玩開辦公室政治既應該會明d, 有敵人係個會到同無敵人係個會到，就算最後個議案係我過都好，個心力同心情都好大影響，好多野會因為有敵人係到而做慢左或者諗得無咁透，因為有敵人既話做野既集中力會下降

d人邏輯好有問題
唔通總辭又會有威脅？？

話明反對派
又點樣陪佢維穩
篤眼篤鼻唔好

if not now, when?

有用，外媒訪問人係睇身份

泛民試過杯葛啦, 咪97-98臨立會囉

結果呢??

講個笑話你聽，港共會驚你辭職

加速攬炒係入去玩野迫佢DQ

推

推啦屌
10萬蚊一個月比我都唔辭

唔做, 我好撚驚呀, 無對手我唔識玩架

Push

五區總辭已經玩過一次, 依家唔係香港人唔支持你, 係個體制唔想你當選. 咁辭黎做乜? 根本係幫緊港共政府, 佢就係大家總辭, 然後返屋企好嬲好嬲

仲係議會做乜？講咁耐都係得攞資源
咁係咪代表可以被收買？

唔洗咁驚民情大反彈上嚟帶風向架
就算唔總辭，都唔會好多人屌
因為主流已經越來越唔理立法會
最多內心睇唔起

樓主肯定住公屋
我地尊貴的代議士要供樓
你唔明嫁啦

等左好耐 早就應該要辭 議會戰線一啲成就都冇做過

人地橡皮圖章/扯線公仔嚟咋喎，上面叫做咩佢做咩 過咗咁多年都知你無能力阻止淨係嘈幾句，有咩影響一係你講下之前有咩例子有出現你所講嘅嘢?

點會唔識玩，變晒人大，佢地做野仲方便啦

但議會仲出緊糧俾手足
出緊糧比泛民定手足呀

唔支持總辭嘅人我想問
繼續留喺度即係接受押後選舉一年嘅決定？

呢樣梗係好
但你估民主黨今日個記招係表忠會留任定逼港共dq？

如果全部係慢必都可能成立
但依家迫雲個推
人地見到都偷笑 完全0 威脅

道德戰線、權力來自人民……講得好好聽，但某程度嚟講即係你仲幻想緊共产党會同你講道德。而家係戰爭時期，呢啲華麗藻辭只適嘅合和平時期用

屌你老母 連敵人都話冇反對派唔理想 仲有班人繼續附和話應該繼續留唔好走

熱狗都唔辭就知總辭有用共匪spin緊

但入到去多一年又有咩意思
下一屆都係DQ哂
除非港共推翻哂之前DQ決定
否則我睇唔到點解要坐多一年去endorse 呢個不合法議會

我留喺香港即係接受柒婆做特首？

問題係之前都0威脅想過就過，咁可以點期望下次會影響到人...除非你話會出鯡魚罐頭我咪支持

推
根本呢個立法會已經廢咗

唔好在lur地啦
走啦泛民

連熱狗都唔辭, 即係總辭肯定無用啦

後面嗰幾句做多咗啦

你一路以嚟有份選特首? 搞清楚兩件事先啦大佬，亂鳩咁嚟

實係驚到懶屎啦 民主派3份2都冇 又會隨意俾人趕走 班保皇狗一定好撚驚啦

又想講泛民唔係手足？

許智勇，鄺神，飛機師行得最前
郭律師打內會戰線打到俾人買起
陳淑莊幫被性騷擾女手足發聲
毛ee永不割蓆，拍枱有聲
5:0死咬831起底
邵幫在囚手足

衰到如OMDB都有去幫手足保釋

呢啲真手足，點解唔可以俾佢哋繼續拎政府糧煩撚住政府？

無錯，你唔總辭姐係接受任中共舞。而家各國都出曬聲要按原定時間選舉，擺曬擂台俾你哋。你哋唔總辭回應話唔接受延期同任何安排，唔姐係唔上呢個擂台，唔洗指意國際會再理你。

係留係香港代表係選柒婆？
香港冇民主喎

但你留係臨立會，而臨立會係支那國提出來話押後一年嘅解決方法，咁你又繼續留低，係咪認同人大決定？

唔好話和應邊個反邊個
但共產黨今年行棋行到咁 俾班議員吊住條命而你又甘心喺佢個垃圾制度到含撚？
好心真係俾d勇氣出黎總辭正式同共產黨反面啦
口講就個個反共...行為就

熱狗就算啦，食相都衰過人

請講出參與即endorse 嘅原因
咁其實下屆仲有功能組別，係咪到時又話唔選？

你自己放棄，獲益嘅係對家，留喺議會起碼資訊都多D

班議員夠膽留係度，下屆實比市民遺棄

Hi ching又係你
又要同啲議員助理嘈啦

咁泛民不如直接講係為份糧，為供樓移民咪得囉

推，絕不犯法

agger

係，唔係點夠錢移民

咪spin啦，正面回答
總辭有咩目的？
係道德戰線上勝過港共？

因為懶得再拉布，求鳩其俾保皇沒有沒有沒有就算

分化撚

拎資源都有底線。。。咁不如加入埋人大，逗埋北京份糧？

錢好撚重要 呢個真
利申：失業仲要交租

喺度阻到國安法咩

留得低嘅就做建制內嘅反對派
咁有咩意思呢
同樣
總辭要加速 否應臨立會合法性
但加速已經係大環境 你用總辭依張牌係咪咁有力
用得其所？
最後係 總辭之後係有咩plan 留低又係有咩plan同共識？

老實講佢地有無例子我唔係好知，我係用我多年辦公室政治經驗黎睇件事
我係一間公司既中層經理，老闆都係order我做野，我都可以話我係橡皮圖章扯線公仔，但做呢d野旁人睇就真係以為投個票，講一句order就得，實際上都好多細節要諗點解決先run到件事，如果我執行唔到/慢左/質素未如老闆所想，我一定無運行。而影響我呢d野做成點既，絕大部份既障礙都係人既問題，我最恨不得所有異見者辭職晒消失晒我唔使見到佢地個樣咁我個心安落d可以專心諗細節。
所以就算敵人做唔到對抗行為，留係到篤眼篤鼻都係有一定作用。而且，佢一日係到，我一日都要防佢唔知幾時會聽到乜，唔知佢會搞乜小動作，係壓力大好多。呢個我係以敵人思考角度出法，我最想就係你地總辭。

啲律師冇收錢？
佢地係立法會議員黎
最重要果樣投票都未做得好
仲好唔好意思攞呢十皮？
許智鋒同鄺俊宇我承認係做左好多
但其他果啲唔該收皮

仲有國歌法，明日大嶼等等

邊個泛民咁老實，我下屆投佢

大家理智睇下兩邊嘅論點啦

泛民唔係講民主嘅咩，一個唔係民選嘅委任學咩人講民主

D錢係咪由天跌落黎？ 就算你印文宣都要用錢去印啦
被收買都講得出 你咁講區議會都總辭得 根本冇用
留係到都係被港共收買

做野令政府用荒謬藉口dq仲實際

唔應該總辭， 結果論辭唔辭都一樣， 但一旦要用起上黎起碼仲有少量人數可以起用

道德係國際戰線彈藥，而家戰爭唔只係香港人對支共，係要拉埋自由世界一齊打7支共。

其實都好明顯係五毛打手
講嘅嘢清一色就係為十萬、非法議會、授權港共
連議會運作個邏輯都唔撚明
台灣戒嚴反對黨都唔會話唔玩啦

活得有尊嚴啲啦

滑坡謬誤都出埋

唔想退位咪集體唔承認被就任然後堅持下屆選

同埋，處處DQ，又拉哂你泛民嘅人，做咩呢一刻會比你地繼續？開恩？緊係唔會啦，係班土佬想比國際睇香港仲有反對派係議會，而你地存在亦唔影響佢通過任何法案

d錢係港共俾，有咩所謂

如果泛民為錢入返去議會幫港共做戲，同班狗為左錢幫政府有乜分別？

而家係政府勁需要泛民入返去同佢玩呀！如果唔係點解dq 左都比你照留任呀

呀勇其實成日唔開會

佢要維持正常丫麻
佢唔dq你咁點？
做維持正常工具人？
你可以接受完任命即總辭
I don’t mind

而家講緊全方位抗爭，每條戰線都要人

都仲係無人答到總辭嘅目的

明你出發點，如果套番幾年前可能有用但問題係過咗咁耐，想打橫行就打橫行，結果對對家無害，事到如今我諗佢地已經無乜壓力? 留反對派係入面又可以跟番之前咁過，佢地已經唔係篤眼篤鼻而係劇本嘅一部分，除非你話有新招阻到

咁你講到竟然都係大家錢
咁點解佢地仲出黎選
比啲肯入去打交既人攞呢十皮唔係更好？

除左呢d型而上既浪漫point 背書論
有冇其他point?

例如有冇法例立會唔夠幾多人要選過，可以發起任何司法程序等等？

只有浪漫冇後續實際行動說服唔到人

呀勇行得最撚前，又想spin佢唔係手足？

咁唔總辭可以達到咩目的

人哋浪漫派，最緊要畫面靚

冇民主派嘅垃圾會一樣運作到，對家有足夠法定人數
根本咬佢唔入

除咗有班人會失業同冇阻礙通過所有議案外，總辭仲有咩好處佢哋一句都答唔到

叫人總辭鳩up 唔洗本

目的？你俾支那委任係唔係即係承認你係支那嘅人？
咁不如入人大入警隊抗爭

你知唔知發生咩事
而家到其他人入去咩

當年佢哋唔出聲咪依家俾人DQ翻

DQ 4個留係到 其他就辭 咁先反應到 中有可以留4人睇文件

過往一年入面做既野已經係反面
有咩正唔正式
敵人不知嬲左幾耐

其實好多人都係手足又比人DQ咁下年點算？逗埋今年份糧去撐個雞頭？

你叫人總辭係無目的架？

臨立會本身就係人大干涉香港內政係非法手段得出黎既野
各國都用緊呢樣夾緊港共，點知你班民意授權一見有得留任就唔反啦

不如你企係泛民角度試下點解釋一邊屌臨立會唔合法一邊坐埋入去呢個立場？

十萬蚊糧囉屌你

入去做一年踩紅線
迫你下年dq

根本唔洗分析咁多

你喜歡個政府就會配合佢

你唔喜歡就應該點做？大家心知肚明

宜家全世界都睇住香港政府做緊乜，玩咩花臣

你都仲係無答到總辭嘅目的

入去等如唔反？

推 唔好再講咩利益論，根本冇利益可言

其實答咗好多次
唔接受押後一年選舉囉！

既然做立法會議員最大嘅誘因每月十萬都唔重要喇咁點解唔總辭

唔承認依個議會囉咁簡單
你入去即係認同佢啦，講咩撚野民主

你up乜9

唔撚再講人工呀
有冇第二句呀
你返工唔出糧架咩

唔去認同人地set俾你嘅豬躝算唔算係目的?

班垃圾點會唔要人工呀

nono 你要人總辭，係咪要你有完整論述先呀？

你亦可以繼續做自己，佢一樣國安法拉你，I don't mind

講緊係立會
自己睇record

Btw
你覺得佢係完美都可以既

當別人強姦你中出埋，你卻搖尾乞憐去幫人奶乾淨精液，再叫人下次細力點。

佢唔dq你叫你珍惜機會，又點會係想你總辭？佢就係想你喺入面陪佢做埋枱戲
仲有，臨立會係非法架，佢就係要你落場一齊合法化佢

要顯示他們不戀棧金錢
而凌駕港人利益
我建議泛民無需總辭
但要將全部收入捐出（例如捐612）

我講緊出黎參選 點解泛民啲人仲要出黎選？

唔承認依個議會唔撚係目的？

呢個我贊成呀
但佢唔搞選舉，你嘅抗爭行動就係辭職？
好唔好笑d

駁唔到，繼續做只係維持所謂正常嘅工具

都係嗰句
今年投票選議員係我哋應有嘅權利

你抄林夕大師架

乜嘢叫入去即係認同，呢個真係好反智

有冇諗過係因為驚比美國制裁所以唔敢去咁盡
你睇口交部都feel到佢呢排玩軟化想拖到美國大選搏trump輸
搏biden上台如果真係奶共到時港共求其用國安法告班泛民再Dq又得

咁你入一個委任嘅議會，仲講咩民主派？
好唔好笑d

即係又係番到去道德戰線

唔可以再跟支共劇本
要攬炒就應該全體總辭
我完全睇唔到仲留喺議會有咩價值

有乜好笑？杯葛依個垃圾會，依個抗議有乜問題？定係繼續做議員先係最大嘅noise?

有幾好笑?

咁做警察都無問題
唔認同又入去無撚野呀
咁點解唔入人大

即入共產黨唔代表認同共產黨

泛民留喺議會都係夠票通過啦
唔通睇啲議員屌高官咩

1. 有班同路人有糧出
2. 唔洗幫正苦慳幾球嘢
3. 議案唔會冇障礙通常/至少唔會咁順利
4. 就算你再唔鍾意，保皇都係叫民選，垃圾會得返保皇有咩結果，早幾個月李胃鯨扮主席已給經有板你睇
5. 總辭後佢哋連立法會議員嘅身份都冇，係現場嘅時候佢哋只係一般市民，啫係唔會再有立法會議員跟進被捕人士

咁夠唔夠？

咁智勇係咪手足呀？
出糧俾手足有無問題呀？

其實呢啲 yes no question 都要避，做得好醜

總之全部反對既理由就5毛打手分化撚，用黎合理化攞資料係top priority
其實睇完區選到初選結果都未睇得透選民立場都越黎越加速緊，咁既議員咪坐多屆囉，睇下仲有冇運行

如果佢地出2萬蚊一個月咪唔講人工囉屌

道咩德啫你，個豬躝人地set啫係入到去任佢撚啊你明唔明㗎

唔知你扮傻定真on9
答你某程度上係浪費時間，唔明就用個豬腦睇多次

係，最緊要畫面靚，夠浪漫同夠道德高就得
果然係成年都冇改變過

留喺佢個框架內繼續做馬騮戲我睇唔到泛民有幾想同共產黨反面

你係咪肯定佢地d人工係擺哂落場運動到？
點解講唔出被收買？
點解最近幾次大白象都係岩岩好差一兩票？
點解可以睇左咁多次泛民出賣選民既投票紀錄都仲信佢地？

總辭就係要同香港人講 唔好再擺無謂既希望喺議會戰線到

1，班泛狗有糧出
2，正苦要過明日大愚，鳩鐵，泛狗阻到咩？
3，國安法一落黎阻到咩
4，宜家就係委任唔係民選，咁講咩民主派
5，宜家公安拉肥佬黎泛民幫到咩

佢係手足
死傻西 打稻草人有撚用咩
請問邊句spin 佢唔係手足

關咩事

睇上面有巴打講撚左啦

1. 有班同路人有糧出
2. 唔洗幫正苦慳幾球嘢
3. 議案唔會冇障礙通常/至少唔會咁順利
4. 就算你再唔鍾意，保皇都係叫民選，垃圾會得返保皇有咩結果，早幾個月李胃鯨扮主席已給經有板你睇
5. 總辭後佢哋連立法會議員嘅身份都冇，係現場嘅時候佢哋只係一般市民，啫係唔會再有立法會議員跟進被捕人士

總辭有咩用啊五毛 答到未 係咪效益大過上面個堆理由啊

如果你無總辭下一部點做的計劃, 你一係網評員, 一係一個幫緊中共國的傻佬

成班on9死攬住份人工

其實唔辭有唔辭好

攞盡佢資源

清楚表達論述，唔參與任何議案投票便可

真 但傳統民主派點會

當然臨立會都係咁, 結果極速通過大量惡化

真係笑出來，我逐個答你：
1. 絕大部份同路人都係冇糧出，你一試下捐比星火，就即刻話你洗黑錢。
3. 主席係成撚日趕人走
4. 立法會仲唔夠shit?
5. 律師跟進咪得，同埋新屋嶺個次又有邊個議員入到，根本佢係惡撚哂，就算你係議員都唔理你

okay重新唔入臨立會好處：
表明唔接受押後一年決定，而國際線都係打緊依樣野

如果真係咁全香港黃絲都要接受成個保皇議會係度張牙舞爪

區議會多人投票就打飛機
黃區議員就俾人捧到天咁
而家35+有少少挫折
就大聲迫人放棄議會
放個總辭靚煙花
換取世界「密切關注」
然後乜都任人宰割
連議員門口都冇得你企
係呀喺裏面係冇用呀
冇用極之前郭X鏗都拉咗大半年布幫助手
係只有連登仔成日否定人抗爭方式
口裏又大仁大義「各有各做」

就算係城寨chatroom都係叫總辭多
不過總辭係個人決定，你唔辭又吹得你漲咩
但大家心𥚃明白啦

咁我要政府出糧俾許手足抗爭，你係咪有意見？

辭

你依啲人好鐘意扮睇唔到內文，然後再問一次當反駁左
好心啦，有point嘅未大大聲反駁囉，問咁多個問題做乜

唔討論就走咗去同藍C有乜分別

可唔可以唔好扭曲民意，選民冇叫過你總辭
因為無用所以唔玩，d logic同熱狗班白票黨一樣
泰國都係軍政府，你有冇見反對派唔入去玩??

你宜家阻撚到咩？over my dead body 啲投票率？

啱呀，你講嘅1-5 總辭咗都係幫唔到嫁
除咗我講嘅1-2外，辭唔辭係冇分別嫁

所以講咁咁耐係唔想民主派班人有糧出定想幫正苦慳錢？

咁之前佢哋有份跟進被捕人士係咪又唔計，又睇唔到，又唔知
如果用極端例子就係有道理，咁你贏囇

1.佢地用呢個做理由我撐㗎
2.你肯定政府同你care個幾球嘢?
3.你講得出無咁順利，你咁都可以當係目的?一係講到明升級個手段 我即刻撐
4. 講咁多 個目的係乜? 想反對派係民意少數之下通過啲案? 你自己走去承認點撚算
5. 肥老黎俾人拉，人去咗邊

臨立會乜權力都無
哂氣啦
你有美軍帶撚住頭幫你壓住班狗嘅話
臨立會有美國支持或者都有用
好心支持臨立會嘅人面對下現實
現實唔係咁撚浪漫

總辭=白票？咩邏輯
btw一個選舉60%白票夠唔夠noice？

喂 稻草仔
請問邊句spin 佢唔係手足

睇得城寨嘅唔好講出嚟啦
知唔知醜睇埋條柒頭良

出糧俾班連投票都成日唔出席嘅泛狗？

【陳健波：人大常委會讓全體立會議員延任做法寬大】

現任立法會財務委員會主席陳健波認為，人大常委會決定讓第六屆全體立法會議員延任一年，做法寬大。

陳健波相信，中央希望無法「入閘」下屆選舉的議員，未來一年好好表現，不再浪費時間。他又指，議會失去反對派並不理想，如果民主派總辭，相信市民會失望，認為逃避不開會並非好方法，反而應該於議會據理力爭。

陳健波又認為，立法會延任一年，財委會有可能要重選正、副主席，希望選舉盡快完成。至於撥款項目，陳健波希望政府衡量項目急切程度，有爭議撥款要盡力游說，而非一有爭議就放棄。

#香港電台 #RTHK #立法會 #陳健波

香港人缺既係錢咩？
香港人連攬炒巴個千幾萬都籌到出嚟，仲要係得2萬人捐左咋，為左10皮一個月認可佢個臨時立法會，放棄加速既機會，難怪之前溫水煮蛙都可以玩到千秋萬世～

無既，連呢d信念上既原則都可以放棄，咁民主自由都唔係好重要姐

泛狗真係成日好似同政府配合咁，咁啱又唔見人夠票過到。
（不過依啲可以另外開post討論，陣間又比人屌五毛）

【梁君彥：延任立法會十月中復會 議員毋須重新宣誓】

立法會主席梁君彥表示，延任的立法會將於十月中復會，現屆議員毋須重新宣誓，而委員會正、副主席則需重選。

對於無法「入閘」下屆立法會選舉的議員獲得延任，梁君彥認為，人大常委會決定沒有牽涉政治考量，只考慮本港疫情。對於民主派討論是否總辭，梁君彥希望議員履行憲制責任。

#香港電台 #RTHK #立法會 #梁君彥

所為咗你講嘅小小野就不惜違反民主依個原則
咁點解唔入人大，直接入共產黨貪污拎中國錢仲好啦

Yes，唔係乜叫加速？

y

總辭即係同意明日大嶼

唔洗咁辛苦叫人支持留低啦
所羅門魚出左聲啦，一定好多人跟架啦
我都收皮費事變「五毛」

Tui

國歌法唔快咩，泛狗阻到咩？

我發覺有班人真係好撚得意
明明講晒原因，你唔岩聽/ 覺得其他野重要d，fine
咁你咪講你果套試下說服我囉
你又淨係challenge人 講人冇完整論述，要係一大篇文挑錯處先叫贏左？
政治既野冇得咁分架，係睇邊個套野多人buy

好似泛民咁一日到黑講本土冇完整論述，但明明本土既書都出唔少，好似民主黨支聯會咁講左30年民主建築中國就好有論述？

好多議助都係手足

Logic大概就係
佢係手足黎
大家唔俾話佢成日唔開會了
總之佢係手足

總辭=令奶共派更易過半數= 更多惡法係咁一日過?

邊個覺得留係議會=對議會有希望？
你可以屌泛民點解次次投票都唔見人 你亦可以唔信佢地
但咁樣同總唔總辭係兩回事
假若今次全部係本土派係議會 但唔夠議席否決
你仲支唔支持總辭？
都係果句 資源唔係天跌落黎
你要做既係睇住佢地放錢係邊到用 而唔係叫佢地唔拎

泛民係阻唔到架
所以咪國際線囉
泛民係呢場政府運動上早就輸左比本土派
只係生人霸死地咁款
所以對佢地留唔留議會都無乜意見

咁佢直接話我為份糧咪得囉。講咩鳩阻惡法啫，邊個講為份糧我一定投佢

選民都無話過佢地可以做超過4年
呢個係民主既原則，為左10萬一個月放棄，咁香港人呢一世都唔會學識同得到民主

哈
要過，洗怕你泛民？

你up乜春, 我講97-98臨立會

炒撚哂車 兒登仔政治智慧

要錢咪眾籌囉

畀唔撚起咩

如果外國見到香港重有pan-democracy parties
你係鬼佬會有「香港唔係咁差啫」嘅錯覺

咁佢地就唔好講咩民主派，為份糧連民主都可以唔理
咁不如直接話我係搵食派唔係民主派，邊個咁做我一定投佢

咁你期望杯葛臨立會可以得到啲乜？
對光復香港有咩幫助？
點樣可以加速攬炒？
繼續(消極)去做 反正冇左否決權 有啲野可以去盡啲唔驚DQ
1) 攞正苦資源 有部分會幫到手兄同黃店
2) 繼續發掘同發酵議會議題 適當時候添煩添亂
3) 搵啲議員去外國遊說 迫政府用國安法DQ+迫佢通緝 諗下外國對港共用國安法通緝香港議員版既袁爸爸有咩睇法
4) 班狗同上年比 今年已經開始9拉議員 但始亂唔敢太亂黎 如果冇左議員光環我諗有日再有示威遊行 許勇鄺神一出現已經被拉 唔好講監察
5) 法例寫到明議員開會講既野唔可以比人告 搵勇士開會係唔係都加句光復香港 迫正苦一係收國安法皮 一係加速正式收議會+基本法皮
我就咁諗到諗到啲玩法可以加速攬炒
咁總辭又有咩幫助呢

係啦係啦 solomon yue係5毛狗帶風向呀

其實最矛盾嘅係港共大大聲咁話要DQ某啲人

然後無啦啦多出嚟一年又話俾啲人安全渡過

成件事好撚矛盾呀

支持

咁又點，對比起議助手足，非議助手足一定多好多

如果佢唔DQ呢？

咁不如直接入共產黨貪污拎班支那人錢再捐俾手足咪仲有用係唔係？

Btw 我覺得佢哋揀留任多

笑到肚痛，我逐個覆你:
1. 冇糧出你課金/捐錢啲錢點嚟，內循環呀？ 你有冇捐過錢，現金過數點check
2. 冇咗？逐個？
3. 所以直接辭職唔出度，連力都幫佢慳埋？
4. 咁你有得唔理咩？做返港豬？啲議案順利pass 囇，之後好嬲？
5. 咁多幾個跟進有咩唔好呀？班狗要唔理律師都唔理嫁啦，咁係咪唔洗做？ 其實你講依句有冇諗個被捕人士等人幫嘅心情？
鳩up 真係唔洗本

最後你個好處咪又係畫面靚，上新聞，比子彈
都過咗成年幾啦，你諗清楚，上年成傷咁多都冇依幾個月加速得咁快嘅原因啦，唔通真係因為你比子彈佢哋咩

係因為影響到權同利呀，明未？

唔好講點會
有共識就有壓力

錯晒，總辭等於反對臨時立法會既認受性同通過既一切

總辭根本就係浪漫主義

辭唔辭各有好壞，要有討論，無得一面倒，純粹策略討論，我嘗試另一邊睇。
我睇唔到總辭或不總辭對加速攬炒係有任何幫助，唔辭係道德上係恥辱，總辭係有一刻做到新聞，但一刻過後就無，keep住係裡面做啲肉酸畫面比國際睇到做新聞較好。議員可以用公務探訪在囚手足，唔限次數同時間，手足係裡面好徬徨，探訪機會對佢地黎講可能好珍貴。

最多出糧出到合約期滿
再留低就係自甘墮落

1）我答多次，你一拎資源做野，即刻國安法/洗黑錢，唔信睇下星火account
2-3) 你都識講袁爸都做到野，即係唔須要依個title
4) 唔覺得議員有特別優待，你睇下許智勇
5）講依啲有撚用，連登都成日有人講，外國報紙登都厭

好唔總辭有咩用，重覆第n次：
抗議押後選舉。而依樣野係國際社會最近屌得好大力。

其實你玩唔玩 全世界都知成檯都系馬瘻戲 共產黨自己玩加速 你做咩都會自然會步向攬炒

反而入到去可以日日玩點人數，玩到政府被逼再出手dq, 令港共政府有甘樣衰得甘樣衰

自己主動唔玩 除左做到表態效果之外，策略上好似無實質得益

認真，我鼓勵大家直頭一齊做狗都可以攞政府資源，之後打手足打得輕手d，仲有得攞槍

你講咁多即係為錢啦，咁泛狗唔該出黎講我係為錢做唔係為阻惡法喇，如果佢地咁講我一定支持

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

前面已經解釋左
對抗都會有加速效果
其實趕哂反對勢力走佢地係可以維穩多一大段時間
連畫面都冇得睇
而家示威遊行已經唔洗諗
街頭反抗畫面都唔會再有
留係度篤眼篤鼻完全係可以理解
不過你地一野就話跳出個框咁冇得好講
都係加速既
加速自己收皮
你唔會傷到佢地乜野
我地一向做既野都係輸送彈藥

啱呀，入警隊搞革命唔係仲有用咩

香港人無左區區個十幾個議員份糧就會無資源lolololol
咁香港人死左好耐

代表就有必要四散？
係咪所有呢啲市民嘅願望叫佢地走？
之後又冇政治力量可以重整重奪
最慘係美國已經出行力
呢單樣辭唔辭對國際線睇唔到有任何戲劇性幫助

服務偽政權，就是賣港賊

仲要最好笑係建制輸個班政府咪一樣請返
根本建制就唔會輸

連登仔

倒不如放棄對支共嘅幻想，全力加速攬炒好過
拒絕委任，都可以係一條道德戰線。
請記住，權力係源自於人民

無啦啦係度講道德
我地都唔係第一次俾共狗話double standard
反正乜都係屌不如繼續做

你呢句既理據係咩呢？
入去做議員收人工claim錢fringe benefit攞得天公地道
點可以同貪污比
咁公務員工會個主席係咪都要辭職明志？ 如果唔係就係endorse緊林鄭同港共？ 佢份糧就等同貪污啲污糟錢？
仲有我第 2 3 4 5個point都需要議員既身份去做
咁杯葛又會有咩有利攬炒既目標？

總辭同唔總辭 打狗同做狗 Why not both？
全部都係戰線來，未試過點知唔得

國際：「我哋會密切關注」
然後？
叫市民眼白白睇住敗壞議案一個一個極速通過？
再然後呢？

總辭點解冇威脅？
氣識唔識？

非法議會必須要大力反對，仲同佢玩落去咩

1）咪個幾個議助 or 所謂嘅現金出糧囉。你試下run 有小小規模嘅基金都死咗啦。同埋你咪比黑警trace 到啊。當然你都可以話點都滴到小小落手足到，但效果幾多，你自已諗

2）啲國歌法點過咪照跟囉，逐個趕人走有幾難？
4）佢都留任都係pass 完然後好嬲好嬲。。。。。
5）律師都夠幫到手，同埋有好多區議員，個30零個人唔係好必要

係呀, 區議員人工都好un
都可以放棄架其實

啱啱先過咗國安法，係咪訓咗冇睇？又然後呢？泛民入哂去又點？你估啲議案過唔到？

咁你講咩民主，即為錢放棄民主原則做委任嘅立法會，咁不如直接入人大咪仲好
不如叫後生入警隊啦，都係手段啫

有部份人對加速既理解係有偏差
搞錯哂d時序
大佬, 咁玩我地死哂佢都未死啦
學人攬炒
而家係炒自己

無道德咁你入共產黨囉

暫時最中肯嘅留言

決定留低嘅話就好好利用議員呢個身份

而唔好奢望自己可以做到乜嘢抗爭

國際聲音已經好足夠
好多國家都已經屌緊港共延遲選舉
你認為再靠總辭嚟加強抗議聲音
可以得到啲乜實際效果？

睇到2. 我諗返起OMDB 連吓三次條片
3. 柒婆: 除非核蛋手段。。。
4. 有同冇都係通過，本質上冇分別，去到今日支共亦一早唔太在意名份，在意琴日就唔會拉人
5. 上年至今，啲議員比人拉，比人㩒係地，咁快唔記得？你期望佢哋全部在場？班狗拉人會通知佢哋？律師都啦，去打卡咩？

咁直接入人大做共狗咪仲好

選民都無話過佢地可以做多過4年已經無左個legitimacy啦，唔係天公地道架

如果佢地承諾這一年在議事堂
提倡主權公投
我會支持留任
否則，佢地只係為鳥籠做裝飾

support。

依家呢啲時勢俾多十年你係立會入邊篤口讀鼻都只不過係配合芝麻嘅逢場作戲假民主，芝麻人大架空立法執法賦予行政無限無上權利嘅情況之下呢個立法會冇任何存在意義，留係入邊只不過係送頭俾班獻世派保皇黨抽水狂攞credit。

總辭否決假民主假一國兩制唔好中芝麻嘅緩兵之計先係 正路，俾班畜牲保皇黨自己圍爐做香港人大百分百舉手通過議案搞到一鑊粥，由得佢哋自己狗咬狗，抽身出來諗下係框架之外可以做到啲乜嘢未仲好？

邊一個需要改革變革嘅地方係由政府內部體制內嘅人去完成㗎？唔趁依家全身而退去成立其他抗爭陣線留係立會把撚咩。

反咩對派
對家先係反對香港人既反對派woo

除左總辭之外有無方法可以更有noise？
隨時廿幾人辭職都唔夠周庭肥佬黎比人拉咁引起國際關注

要用現任議員身份去突顯任命呢個做法有幾離譜先係重點
辭唔辭同確認書一樣，都係形式姐

不過又唔係單單睇多唔多嘅我覺得
而係有多d 資源 organize, 議助自己本身都幫唔少手, 要佢地搵其他工, 佢地幫手嘅時間咪會少左

正如天琦咁講, 香港選舉只係資源戰, 大家都知係廢嘅
問題係資源重要d 定總辭效果重要d

公投是最好
同埋如果真係入到去做番自己既責任
唔好大家都做迫雲

其實我唔係好明，你一方面又唔支持押後，一方面又跟支共個套入臨立會，咁其實係支唔支持押後？
我都覺國際戰線好緊要，我怕外國反應點渣。大老食相咁樣衰。。。

大佬
國安法都冇審議
我知你實話咁即係冇用啦
咁起碼明日大嶼又拖多一屆
一日有得拖就一日有希望拉倒
身處弱勢有權就用盡佢
其他人可以有其他方式各種抗衡

如果齋講道德係有用嘅話，世界上有好多地方比香港更值得幫，香港抗爭可以走到今時今日，最大原因係被利用嘅價值……和平時期名聲好重要，打仗時期生存最重要，所有資源、地位、策略等都要善用，唔係話道德唔重要，但唔好睇得過重，如果資源只係從敵方獲取，只要對獲勝有幫助，就算係敵方嘅不義之財，又有乜所謂？

最重要係，我完全睇唔到而家總辭對長期作戰有乜好處

區議員都要一齊總辭

唔使

咁講得自己知

明日大嶼要過有幾難，臨立會35＋咗，唔好忘記啲保安有幾勇武

你算理性討論

傻豬，真係要過點會俾你拖到呀，國歌法都過咗啦，係睇佢地想唔想過炸

過咗咁多年仲有好多人相信議會有用
明白嘅，社會上的確係有好多弱智人士

大家屌得細力啲
一陣比人話欺凌弱智人士就唔好啦

區議員同臨時立法會議員唔同
區議員係真係有認受性，可以做到2023年
但臨時立法會無經過任何民主程序去得到市民approval，係非法，係無效力

今時今日竟然仲有人覺得係拖到

Sorry人地而家有道德喎

咪話拖咗囉
係你唔認喺被打壓嘅情況下
已有所功勞

成日幻想冇過程就會有好結果

喺香港講legitimacy唔好笑咩

就咁FF 都覺得總辭畫面好靚，好有原則
但係就好似唔壞處多過好處啫

嘩，講到人大你話入就入咁人大連曾經民選都唔係
不如用啲例子再極端啲呀，加入北韓拎飛彈呀

民主派入去一個唔係民選嘅議會講道德

拖幾日巧有用呢！支持加入臨立會

國歌法有拖到咩，咪天真啦，真係要拖你唔會阻到

咪spin得咁肉酸
區議員合法選舉民意授權
你覺得臨立會同樣地位即係人大代表你？

冇話唔會唔過
而係你唔繼續議會工作
過就過咗
到時變到澳門咁 又集體上嚟放負
怨西怨閪

留係度除咁份糧，真係唔知仲有咩價值，可憐你未比你玩多年！再到下年選，直接支那委任，選條撚咩，而家總辭係一種表態，個個仲左膠上身講咩留係入面，反抗，又話咩用盡資源，面對現實真相la ,係人地set個場入面玩，點玩都輸，同賭仔心態一撚樣，庄係佢，場係佢，規則佢set
,仲留係度玩，做傻仔

有咩壞處？政府惡法你阻到咩？

不如直接話係為錢，我實支持，但唔該唔好打住民主旗號，又要做雞又要講貞節

冇效力佢地都係照玩架啦
我地屌佢都冇用
就算叫哂泛民唔好參與都無濟於事
都係要挨一段時間

講緊立法會

關區議會咩事呀

贏唔到高牆就轉而任由高牆壓下，咁呢一年，香港人為何要抗爭？

就係無，咁佢講乜撚天公地道

如果唔洗錢的話，只係講心有用，一早贏撚咗啦
保釋都要錢啦

係 因為議會冇用吖嘛

宜家唔撚係呀on9

總辭嘅得益有啲乜？
除咗作出對反對延遲選舉嘅強烈表態
我都諗唔到有乜其他好處

而留返喺議會嘅好處
上面好多巴打都講咗 我唔重覆
最重要係
正常人唔會因為泛民唔總辭
就覺得佢哋唔反對延遲選舉

無所謂，所以就唔該直接大聲講我為錢，我一定支持

袁爸：一國兩制已不可救，香港人現在要向世界講，香港人有主權後想點。
飯民在臨立會出糧被逐多十幾次，只會展示香港人，就是無撚用的飯桶被虐狂。

個point係佢講緊所有公家資源都係nothing

反對完，一致通過賣港政策

政治智慧 同 抗爭意志

二選一

宜家咪一樣過到

[正視聽] 泛民總辭後，建制派都冇3分之2議席

講真 佢哋都已經係律師 ...

國安法佢要通過洗唔洗經立法會？
國歌法佢經立法會又有無通過賣港政策？

其實班友只係想飯民PK
根本冇人答到對宜家局勢嘅好處

典型睇人PK 然後四散心態

身份唔會有糧出

啲人依家撻所羅門出嚟

有咩好處，班死泛狗咁多年黎就係打住阻惡法旗號黎扮野
結果依二十幾年黎有好過咩。喺度俾假希望人

咁反正留喺都係無用慢性中毒，咁我寧願早啲死移民好撚過

而家有國安法同埋緊急法仲喺到
咁嘅狀態下嘅香港同個議會有冇反對派有咩分別？

如果唔講咩認受性
其實區議會都真係冇咩實際作用
求其質問鄧狗幾野落下面就自我感覺良好
況且佢都係制度下一部份

咁你留喺度除咗班泛狗有糧出
對香港抗爭有咩好處？

我都係以往唔支持，but it’s time to總辭

搵食啫，犯法呀？

區議會同立法會嘅作用都未分清楚就咪出嚟柒啦...

有分別
需要有人係制度下犧牲製造彈藥
加速首先要佢地做錯事
同好明顯show到人睇佢做錯事

有冇人知外國啲政要點睇？
最怕係外國啲人以為總辭係代表自己放棄自己咋

你講得出早啲移民好過
證明你根本無心想再為香港抗爭

同埋大家漏咗一樣好重要嘅嘢
真係總辭嘅話
國際社會可能會覺得香港人自己都放棄議會抗爭
反而會有反效果

再駁都係冇用
你講得出你今日嘅理據
就請接受以後受保皇嘅凌虐
咪L上嚟好嬲好嬲
又問點解唔做嘢

Double standard

OK

你指呢個回血劍？

1) 但未有一個國安法下被告既議員 比資料唔代表將份糧捐去星火/612 你將捐既錢請手足+claim爆錢買黃店又得唔得？
2) 袁爸做唔到 呢個角度要議員身份去做
3) 有袁爸就唔可以多個人去？ 佢都話自己好忙 同埋袁爸係商人身份 議員係工職身份 最重要係迫佢攞走你身份(DQ) 即係用國安法告你 咁跟據佢365度既管轄範圍即係要通緝
4) 就當照拉 佢地唔敢打班議員 跟據入過既手足講如果有議員/gphone呢啲一齊坐臭格 班狗唔敢太亂黎 (ie 開大冷氣唔比被你, 唔比飯你食)
5) 子彈有大有細 你唔知美國幾時會攞邊粒黎用 可能呢條就係美國眼中壓倒法治既最後一根稻草 又或者只係一個普通藉口 who knows and why not?
6)我認同杯葛係可以show到抗議押後 亦都係一個valid既國際線子彈 但好多時我地聽到國際有總辭 都有一個因素 因為法例原因唔夠數而達致解散xx而要重選 做到變相公投 呢次我估計正苦會話得一年唔會重選
其實好多野都要take +/-ve 我認同總辭有好處 但繼續做個好處會大啲

依家就係要破呢個選印維穩既局，香港人一日有選舉，一日都會畀假希望自己。

不如你講下總辭對抗爭有乜實際好處
唔好再講作出強烈表態呢啲廢話

總辭就係話俾大家知唔承認依個議會係非法
留喺度即你都係一份子咗講咩抗爭呀低能

簡單d講即係白做比假希望自己，等自己唔好上來放負

1. 小就唔做你連黃圈都唔好講啦咁，星火/612唔係積少成多嫁？
2. 你哋唔係要畫面咩？咁咪有畫面囉，咁咪上到國際線囉。你意思係 唔洗你趕，我自己唔做 我贏
4. 所以直接比佢冇反對下過，之後好嬲好嬲，就算你話冇民主派，都係佢有佢講，你有你嬲嫁咋
5. 必唔必要係你講？區議員同你講佢哋包囇上身，唔洗立法會議員？區議員有權力及特權法

不如你做下功課先再覆我

宜家留喺議會就係俾佢地凌虐
咁仲叫人入去？

都預咗泛民一定會入去承認呢個臨立會

無謂嘥口水喺泛民主場講咁多

同意
Solomon yue好似支持留低
我轉軚了

天公地道係回應上面話貪污
唔係講呢個議會有公信力 議員做事能力高所以抵出比佢地

之後呢？
坐喺度打飛機等國際打救？

我第一二點就講緊錢

咁唔通咩都唔做咩

利申: 曲

光復香港時代革命
我要攬炒
香港獨立唯一出路
。。。。。。。。點可以卑躬屈膝加入傀儡立法會？

你調轉左，係如果體制咁有效，點解仲要上街？
既然議會投票阻到，仲點解要流血、被人打同殺？

以下哪項刑罰對泛民最殘忍

咪講咗一百次係唔承認依個議會
作為民主派承認一個唔係民選嘅議會有咩資格出黎講抗爭
唔好同我講無用，2百萬人上街都好似無用，但就係有道德有原則先爭取到外國關注，依班死泛狗咁多年黎為個位係度含撚有爭取過咩呀？都係唔過班年輕人出黎抗爭
咁唔該你班泛狗話為錢我到定支持

Double Standard嗰個係中共係咪呀

一方面DQ人

另一方面又俾人續任

所羅門既意見可以聽可以參考
但香港人唔一定要跟佢意思做
香港人比d自主意識好無

女神唔應你，其實佢都係忙啫，遲啲會彩我只要繼續溝佢

照大師你咁講 係咪總辭就會有民主

總辭既初衷係咩
點解要任命
係咪要講到咁白

總辭完要成立人民議會，如果唔係就無用

同意，現在係一個非法議會入面都冇用，票你又唔夠人投，仲要比左認受性個議會

照你咁講,下次區議會DQ晒係咪都要總辭?
咩都唔參與,成個香港無晒反對聲音

敵人擁護你 代表你做錯
敵人堅決反對先證明做岩

咁你班泛狗二十年黎留喺議會做到咩？
總辭你又未試過，總辭一年都唔試反而仲做二十幾年黎都無用嘅野？

人哋係連登契爺嚟

無人格的毒男之流最鍾意quote佢

所以咪叫班泛狗直接講為錢，唔好講阻惡法講民主喇

點撚知呀，我就知班死泛狗留喺個垃圾會二十幾年咩都爭取唔到（除咗佢地搵錢移民），宜家叫你試一年有幾大損失呀？

DQ晒仲總咩辭？

搞番掂自己d邏輯先

無錯

A

啲人連泛民唔夠票反對都唔知呀

一唔夠講就搬所羅門出嚟

垃圾會有反對聲音有撚用？最重要依個唔係民主選舉

夠票都無撚用，成撚日唔出席，睇下over my dead body ,唔記得落樓下投票都做得出

好心你哋唔好成日拎「泛民總辭 抗爭畫面會好靚」呢樣嘢嚟打飛機
講總辭對國際社會嘅影響力
遠遠唔及港共點用國安法搞香港咁大影響

仲有 而家街頭抗爭已經冇乜
如果連實際嘅議會抗爭都無埋
反而有機會令國際社會覺得
係呀我哋香港人而家乜都唔會做㗎喇 你哋快啲嚟救我哋啦
你覺得會係好事定壞事？

冇錯 同埋就算佢地係晒度咁又點 未又係冇否決權
講到尾都係呢120萬既威力

唔支持
係議會上面冇話語權
唔代表國際上面冇
羅住個民選議員既朵
點都好過咩野都冇
總辭贏左掌聲之後呢？
外謀搵咩人做訪問？
你咩公職都冇 , 文件又睇唔到
資源又冇埋
連幫區議員既能力都冇埋
咁有咩用

立法會議員唔係剩係俾你投票
唔係贏唔到就唔選唔做架
點樣係呢個空間入面同敵人周旋
都係立法會議員可以做到既野

所以總辭有機會等美國去盡，佢用唔用之後先算，橫掂坐入去都冇作用，不如送子彈比國際線

全力支持差佬互助會立即捐一百幾十億去祖国振災！唔捐即係唔愛国！

中point
成日討論都冇後續

樓主你應該pin

總辭完用初選結果再多次自發公投/直接用初選結果去成立人民議會

唔係d撚樣會問錦鯉有乜高見

見到叫泛狗就諗到得熱狗先會咁叫
19年前冇乜人會對泛民有好感
但點解宜家都仲可以咁憎咁執著

其實我都係睇總辭有冇咩用，如果美國會因為總辭有而有所反應，我就會支持總辭，如果冇，我就覺得議員自己決定算

好心你唔好拎留喺度好過無黎打飛機

總辭有無用無人知，但你班死泛狗留喺度含撚二十幾年都無撚用就人所皆知，明知無撚用都唔敢博吓一年
為份糧咪出聲囉

Pin this
樓主

總辭完可以再公投/直接用初選結果去成立人民議會，直接用呢個政治體反對同外交。

佢DQ你先係子彈
總辭係你所謂民主派嘅決定
唔通美國話唔尊重然後打人

本來都會諗錢，但係望一望蘋果，如果政客做得野既，唔駛靠政府你都會大把資源

被人大任命係咪民選議員？
黎智英係咪議員，gphone又係咪議員點解外媒會採訪佢
你講既資源係乜？
點周旋？比狗扮保安抬出去？

唔認同泛狗就叫熱狗咁我想問班泛狗連最基本出席率齊投票都做唔撚到（除咗慢必），憎都唔撚得？

今時今日仲話法治未死，屌柒over my dead body 唔撚得？

推上熱門，以前我都唔覺要總辭，而家未又係一鳩樣
仲貪戀席位ge, 你食多一年政治飯就準備下兩邊不是人

Agger

總辭唔係叫你辭完唔做嘢，而係有啲嘢唔可以喺本地議會內做；議會唔一定係中共控制，議會唔一定喺香港舉行。議會代表到香港非親共人士已經夠做人民議會

議員本身已經有民意認受，總辭與否並非重點；重點係佢哋肉身留喺香港不能發揮香港人民意代表嘅最大價值。被捕師已經夠，再拉都難有肥佬黎嗰種效果。

TLDR 泛民議員主戰場唔應該係本地議會而係海外議會

自己都唔知仲叫人去做
同埋你可唔可以唔好成日轉acc覆我
PR哥哥

之前委任你入去做四年嘅係選民，而家委任你入去做一年嘅係共產黨

你都幾搞笑
問你有乜實際效果
你就話未試過點知有乜用

答返你泛民有乜用
係呀我都覺佢哋冇乜實際作用
不過至少對政府嚟講佢哋係絆腳石
冇佢哋廿年前廿三條應該已經過咗

可能我講得唔清楚
Dq晒》應唔應該出plan b〉你地邏輯就係 選黎無用 唔好選
我想問係咪都要咁姐

From 良善與你巴

搞返清楚
唔係總辭
係拒絕被委任
人民授權你入議會嘅時限只係去到今年
之後授權你入議會嘅係共產黨

有泛民嘅臨立會=承認臨立會嘅正當性
總辭係唯一出路

你做左啲咩為香港人利益咁偉大

咪DQ左囉

未試過總辭點知唔得 總辭都係戰線來

唔通你想佢哋你記者會到講
反正都係要出比保皇嫁啦，點解民主派成班要為粒煙花失業？你養我呀？屌你，我唔想好似長毛咁呀，自己比錢請律師打官司，住公屋都要比你班人屌呀

咁？到時就真係比子彈人射你，又好嬲
講緊政治呀，唔係講緊真誠呀

其實迫佢DQ>>>>總辭真係重點黎
好多巴打都係講點樣keep住議員title但迫佢DQ
其實跟據敵人支持我反對既原則
吹風DQ>中共軟化>人大表面上推番個波比777 = 其實想DQ但又唔敢
呢個時候更加要keep住個title但迫佢出手
btw有冇人諗過林鄭原本想丟DQ個波比人大>中共夾佢個寶貝仔番大陸>人大話DQ林鄭自己決定番 好有趣 禍不及妻兒

23條係因為自由黨轉軚

你又講得岩喎
睇翻投票率同出席率 民主派又真係衰撚過建制派

同埋 97 都試過抵制立法會 1.0，後果係點？
與其做同樣嘅決定，不如試下轉下玩法。

咪就係睇死佢哋一定入返去

總辭講到尾就係同英美講我哋唔承認呢個臨立會，同之前5眼聯合公布反對延遲選舉一樣

幾時有轉過ac?屈得就屈
抗爭都無人得唔得咁又做？
咁返屋企啦，同你班泛狗做咗二十年都無用啦又做

宜家成班後生被拉，你泛狗唔做一年成本又咁大呀？

咁小野付出都唔肯，大聲啲講貪份糧咪出聲囉

十皮野呀
你唔袋比建制袋?

自由黨倒戈廿三條先過唔到

你嗰時出世未

係因為個陣田北俊呢d保皇都轉軚同民情反彈太大
政府先唔落實咋

其實佢要做你阻唔到 就如緊急法 蒙面法 國歌法 國安法

好明顯搓緊波

DQ完譚耀宗出嚟吹過風話DQ左又比佢哋續任

本身件事好矛盾

拋個波比人大

跟住人大開完會又話你自己香港決定

睇完第一點就like左

自由黨無啦啦會轉嘅

佢咪dq左囉 仲要dq幾多次

或者泛民唔洗總辭
但要聲明杯葛呢一年 呢一年唔會參與任何會議
即係錢照袋 工唔返
激死港共

23條係50萬人上街炸，關佢地撚事，如果真係要過從來都夠票過，唔關泛民事

咁依年幾做咁多野都無人知有無用，咁係唔係咩都唔做？
宜家叫你做小一年付出咁小野都唔敢，同班年輕人比算咩？貪份糧就老實啲

你呢個論點係要佢哋辭咗職搞補選先至成立㗎

咁如果佢地唔係爭取民主只係為份糧咁點解要投俾佢地？
同投建制有咩分別？

唔緊要
拒絕又好，接受完第二日就辭職又好

原來有人覺得廿三條過唔到係因為泛民

原來有人連自由黨係中間親建制都唔知

因為50萬人上街囉柒頭，關飯民撚事

50萬人上街呀，唔通俾泛民感動呀

區選落選左d保皇之後另有官位拎資源

民政事務總署周一（7月27日）公佈新一屆分區委員會名單（下稱分區會），有別於往屆，不少現任區議員不獲委任，但有至少96名在去年區議會選舉中落敗的建制派榜上有名，引發民主派質疑分區會淪為「政治酬庸」，又指特區政府意圖「架空」區議會。民主派之所以有此憂慮，除了特區政府多年來從未清楚說明委任準則之外，還因為區議會和分區會的職能高度重疊，同是協助港府推動公眾參與地區活動的諮詢組織，但當局亦從未釐清。

Source:支01 唔貼link

宜家個DQ係講迫佢DQ埋呢一年任期
林鄭推波比中共>建制風向亂吹>寶貝仔送中>中共表面上比番個波林鄭>???
我諗呢到正反都好 冇人會反對???係林鄭出面DQ

你係咪真心膠
冇泛民議員喺立法會
50萬人未上得切街 23條已經通過咗啦

睇番歷史啦柒頭

2003年辭任行會、迫使23條立法草案擱置的自由黨榮譽主席田北俊

佢係唔係唔知政府議案過半就可以通過呀

可以繼續議會抗爭

泛狗點令50萬人上得切街 呀

至少客觀上資源有入到泛民袋
正苦派多左資源出黎
我又唔mind 最好每人都出十皮全民議員添
反正啲錢都送中 不如派街坊

依家已經無得拉布

睇清楚
條友話留泛民喺立會冇用
咁你回帶諗下
如果當日係一個無哂泛民嘅立法會
政府出完廿三條 立法會就即日全票通過啦
五十萬人仲有冇機會上街抗議？

咁我想問入泛民袋但班友連最基本投票都唔撚做，咁投俾佢地做咩？白養廢人？

係係係 唔關
自由黨高質

肯肯定呢班人係上年先忽然政治，又或者係00後嚟

冇泛民喺立法會
政府推完23條
立法會就即日全票讚成通過啦

總辭會唔會中左支共既圈套??

DAB / 新民黨~玩撚哂

利申: 唔熟議會文化...

但香港人缺既唔係資源
係破局機會 係破除中共用選舉維穩既機會
係破除議會幻想既機會

總辭點樣做到全力加速？
唔總辭點解唔可以加速？

認真想知

你宜家拉到布咩，議事規則改咗喇

咁依家你又唔夠票反對，對家又可以用緊急法

想問呢個臨立會有咩意思？連5眼都話要今年選舉，你哋仲好樂意繼續玩

抗爭咗成年，如果個議會真係有用，咁呢年嘅抗爭係為咩？

16年dq完2020年又再dq
之後你話要再逼佢2021又dq

不斷重複個過程個意義係邊

佢地從來冇玩撚晒過，玩撚晒既係老共
未破局，大家都係度choke個底線
局已破就唔使理，有咁謝玩咁謝

依家有所謂嘅反對派喺入面，對家都係玩晒

你識唔識程序架

叫人總辭真係on9, 主動本pair舉白旗
辭: 連馬騮戲都無得做
唔辭: 仲可以駁下見報做下show俾外國睇

總辭完成立人民議會直接外交
好過你要見報先比到外畀睇

係正苦唔比35+死都要押後我諗全香港冇乜人對議會仲有幻想
你出街聽啲正常非藍絲廢老都會識話香港玩完 一國兩際玩完
我/其他巴打上面好多都講緊目標係要迫正苦出手DQ 做國際線子彈
但即使失敗/DQ唔晒留低既都可以keep住做手腳
呢啲帶黎既好處會大過自己唔做

跟初選結果入~ 新人做助理入~

你有做野就會見報
冇做野比主席你做咪又係神隱

人民議會？一宣布會即拉
即係要流亡？

16年又dq左
2020候選人又dq左 逼佢臨時立法會dq多次有咩意義

再者依家又無得拉布，你又唔夠票反對，中共無乜誘因去dq你
因為佢正正要用泛民係入面畀認受性個議會扮野

拉
唔夠人講就大大聲

做得基本上就要有覺悟係要流亡
你咁樣做迴響一定大過留係議會

修改咗議事規則喇，仲講拉布
民主黨，李卓仁有份支持
咁佢地係唔係泛民

係，你要講人工出去講

樓主不如pin第二個msg同人講
總辭完可以成立民間議會直接外交

仲有呀，無得拉布就係修改咗議事規則，班泛狗好似有份讚成喎

總辭 會任由建制出賣香港

根本係吹風叫泛民放棄 唔洗支那出手趕佢地走

總辭係戇撚尻

泛狗logic係有d差

唔總辭都係

係驚『淫賤聯和建制派』冇得撈
區選已經輸到雞毛鴨血，奶共候選人個個媽媽聲
今次777又再錯判形勢，777成能日懶醒叻唔切
砍頭埋牆一額血先至知做錯，急忙補鑊笑爆全香港

咁你留喺議會都阻唔到惡法，咪一樣，除非你入去打柒佢地，唔係嘅話就唔好講依啲，反而仲話俾人聽個議會係有認承性

唔好傻啦 即刻用國安法拉尻哂全部人

然後呢 流亡之後點 個班又打國際線呀？

搞個投票囉

咁辭黎做乜？太陽照常升起

唔打國際線你留喺議會打算做咩？

唔做一年再做番？？
到時咩又係要俾你地班熱狗屌到屎怱花
反正係你地眼中泛民私怨永遠都係優先過中共
總辭左有咩用又講唔出
下下俾人 大兩大 就放負 冇用 叫人走
冷氣軍師都好意思講後生俾人拉
人地唔係俾你地咁消費架

我有補充咁做要有覺悟流亡

區議會夠dq 左候選人啦
冇人提總辭既？

話俾大家知依個議會係無認承性，好過你留喺認同佢，咁就唔好講咩民主派

人地要浪漫派抗爭

益建制？

辭左咪無得拎人工

係，打國際線有咩唔妥？

熱你老母狗，我幾時支持熱狗，所有做嘅人我都覺得有問題

一年之後係民選嘅議會點唔可以選？邊個入依個無認承性嘅議會就同廷保皇黨一樣

總辭係偽命題，總辭與否都對大局無影響，美國同中共都唔再重視泛民，美國依家接見既係青年街頭領袖，國安法拉既亦唔係老泛民，老泛民根本無哂影響力。

聽證會有請老泛民去？冇。國務卿有冇見老泛民？冇。依家既代理係一早已被DQ眾志，現任泛民議員係被歷史遺忘既廢物，我地討論佢地總唔總辭做乜鳩？

中共連戲都唔洗做 dq都話係中共夾硬黎
依家叫班泛民自己退出 國際更加冇任何藉口制裁

中共：我比佢地玩架 佢地自己唔玩咋

仲有 呢班議員就算唔成立人民議會本身都可以比國安拉

禁 錯負評 sor
diu

咪咩好囉，唔同中共玩咪證明你係真正民主派，同佢地圍威喂咁入民建聯唔好？

就係退出唔承認依個議會國際就可以出聲，你入即你認同啦，唔係民選嘅議會就係唔道德，唔撚係你中央俾你玩，係選民簡先係民主

突破盲腸

你同d藍絲話英屬香港個陣夠無民主，唔見你出聲一樣

個陣(其實係有人出聲)無出聲，就以後都唔可以提

其實你岩
我只係想營造共識
最後係留任佔大多數其實我冇所謂
不過我偏向於逼老共咩都人大釋法，將樽腐乳完全摧毀

你唔參加就冇認受性？

總辭完咁點？自己圍爐搞個議會呀？

有撚人彩你咩

反對委任，唔使阻住，其實阻唔到，由得支共光速玩爛/破壞制度經濟；
接受委任，冇香港人授權加入都可以加速攬炒，不過咁做會同支共冇分別
即係你個仔點都比人食，你會唔會加入一齊食？

呢個突破盲腸，不如pin呢個

洗你講咩

Same

呢一年要黎帶新人~ 準備下年選舉~ 要拎更多票~
入去就係要話俾未醒既人知~ 唔好再投保皇黨~

如果議會線係唔認同有議會咁係放棄~ 入去做SHOW做阻膠都好~ 我地要理解~ 冇人係入面~ 中共只會更加事無忌憚~
議會線應該打到廢除立法會或者改委任~
既然DQ幾個入得~ 佢地有初選民意~咁入得啦~
碧雲BB個D輸既就希望佢會諗方法帶到初選嬴左既新人聲音入去~ 例如係代理人或者 搵佢地做助手~ 順便實戰一下~

的確入唔入都阻唔到~ 但其實23年黎都係呢個情況~ 咁呢23年議會既人真係0功勞? 你今日會醒既原因同佢地完全無關?
正如逢佩奧都唔會完全否定尼克遜~ 唔會話最衰佢行錯~
所有事都要有經過~ 我地係從失敗或者錯誤中改變同學習~ 唔應該完全否定老泛民

唔係民選有咩認承性？
叫自己仲民主派但做一個唔係民選嘅委任議會？
連自己原則都可以出賣講咩爭取民主？
咁到時外國有咩藉口支持你？反正你同班保皇黨一樣

駁唔到

本身個制度係英國留低

我地就係要繼續玩個制度 等中國不斷去破壞個制度
而唔係自己走左去唔撚玩

同你唔岩聽就屈人係泛狗一樣
又同好多建制都話自己係中立一樣

下下拎住一兩個point 教條式打飛機
但係又講唔出總辭有咩實際用途
原來一見劣勢 你既出路就係quite game唔玩
自己打飛機

習帝同林鄭夠唔係民選啦 唔撚推翻佢地
淨係放風叫人唔好玩議會有q用咩

總辭完國際都唔會有咩大反應
你自己quit左個遊戲關人撚事咩

我補上面位巴打補充落去

如果老泛民仲有半點良知, 知道被任命只係支共既一台戲, 就將呢台本身無你份既戲做好佢, 包括日日議會內衝擊, 所有人工捐出

宜家中國話事呀仲講咩英國呀
俾撚咗人地就人地架啦
你入得去即你認同依個中共制度啦屌
同埋你入去阻撚到咩，票又唔撚夠，拉布又議事規則改撚埋，仲要係班死泛狗有份同意，晒氣啦屌

你留喺度，外國就覺得你認同，你走就起碼話俾人知你唔認同，都講咗無數次，唔係民選議會呀，英國留個制度係俾你唔民選咩？

咁諗就岩，根本無所謂，泛民依家係被遺忘既垃圾（自己攞黎），美國轉搵眾志做代理人，中共亦都唔再對付佢地，香港本地抗爭者亦都晨早離棄左佢地。三方勢力都唔撚理佢地

得罪講句，老泛民鐘意拎埋份糧先走定總辭R多一下存在感，悉隨尊便啦。

咪講咗無數次，你留就係認同佢，咁點解要join,除非你話為份糧

你連擺個姿態話俾人知都唔肯講咩抗爭？
即為咗份糧入唔係民主嘅議會就叫無問題呀？
反正改變唔到點解你連個姿態都唔擺吓，走去同建制同流合污？

無錯呀，所以一向叫唔好參與特首選舉因為無民意
從來都無認同，你宜家同叫佢地參與有咩分別？
國際無反應？宜家出晒聲明叫港共搞返你話無

總辭除咗表達唔認同臨時立法會嘅合法性, 之後可以做咩行動制衡專制政權? 要知道呢場抗爭係持久之戰, 而對抗嘅目的係阻止中共蠶食香港, 將一黨專政同無視民意、人權等暴行套入香港

如果立法會入面淨係得建制親共派會點? 肯定會為所欲為, 壓迫所有反對聲音, 到時香港真係玩完, 同大陸一樣淨係得跟黨走一種聲音...所以點都起碼要有人制衡局面。寧願被政府炒都好過自己棄權唔玩, 到時國際反響仲大又出師有名, 點解要總辭益對家!

況且依家吹緊風話有機會再延長臨時立法會任期, 又話委任出面嘅人填補空缺 (肯定自己人), 一走咗就唔洗旨意入得返議會, 何不留任發揮僅餘嘅影響力?

宜家咪一樣

TIME IS OF ESSENCE...

我理架
不過真係點接受呀
大佬同偽滿州皇帝有乜分別
被任命喎
我心目中總辭係有個劇本既，不過其實fine

擺姿態 仲停留係上年引國際注意個階段
依家中美國家級大戰緊 quit game有乜影響？
又唔撚關人權事 純粹唔夠玩就quit撚左去

總辭完唔通支那會讓步？係既話我讚成呀
依家比佢地入議會屌下政府做下戲分分鐘仲有用過辭職唔撈

保持香港原有制度根據中英聯合聲明所認受

乜撚野叫中國話事？

就係要佢繼續破壞個制度 議會入面冇阻力佢地做乜野大龍鳳都得

我最希望係：自由決定，有人走，有人留；下次選舉由選民宣判。
我勸年青，有光復心志的議員：放棄一年薪津，他朝領導新香港。

班泛狗連票都唔撚投，出席率都唔夠做咩鳩戲
如果佢地會入去打柒佢地又無所謂，問題係佢地無呀，明唔明呀

明知個議會係有問題，你入咗去你就無資格屌柒佢，你唔入就有，除非你入去真係有搞事打柒大口狗另計

明知場比賽一定黑哨，你仲去玩咁係你on9
所以點解美國要退出世衛，又唔見美國留喺度改變

起碼擺姿態唔好俾建制同港共咁易通過 (唔想連表達反對嘅權利都拱手相讓)

為什麼要一致行動？
為什麼不可以自由決擇？
是想走的要求一齊走？
抑或是想留的要求一齊留？

中英聯合聲明係中同英要守關佢地撚事
同埋英國都講到明無撚咗仲講咩春呀
宜家就係各國出晒聲話佢破壞咗仲講依啲

佢 樣可以大龍鳳，你留喺度又做到咩不如你答我

你拎美國比較幾好 唔知師兄有冇同美國一樣既國家級實力去組織一個新香港政府？

如果你有計 我係贊成總辭

而家已經見到玩PR同議助用所羅門魚個post做膽
不斷開post同吹風叫人唔好總辭,堅持制度內抗爭
我諗過多幾日就一大堆post洗版
話要繼續議會抗爭,唔係就會俾一大堆惡法通過
同埋下年可以35+,最後就選到黃特首
你反駁佢,佢就會用子彈論/咁你又有乜高見/唔通乜都唔做呀/唔試過點知唔得來屌你
再將所有唔認同佢既人屈做鬼/五毛/熱狗

你入去即係認同個議會啦，仲講咩姿態
你唔入仲可以大中聲講佢係非犯唔係民選無民意，仲有用過你留喺入面，唔係點解美國要退出世衛，又要入去又要擺姿態

無人叫你組，宜家就係叫你唔認同咪走唔好做囉
唔認同又要留，無撚野呀

如果入垃圾會就爭取到民主，唔洗做咁多嘢啦
反正辭唔辭都係咁，寧願出糧比同路人好過淨係比保皇

保皇有糧出，民主派失業，咁先Happy？

保皇黨係唔係都有糧出，睇下劉江華
即你為咗入糧就出賣民主依個原則呀？依個議會唔係民選架，你入你就無資格講民主

咁你民建聯囉

所以咩話你係教條主義
你既意思係咩開個記者會 宣布總辭
之後各自番屋企 咁就係抗爭

咁承認一個非法嘅議會
之後班泛狗糧照出
票又唔撚投，出席又唔出
咁就係抗爭

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

共和黨Solomon Yue:
- 泛民現在總辭, 效果只是會令一些網民感覺良好, 但實際上是自行放棄抗爭機會.
- 香港人要記住: You could beat your enemy in her own game via passive resistance. (以其人之道還治其人之身)

哦，係嘅，Solomon Yue 都冇資格
總辭啱囇鍾意打飛機嘅你

留意返我之前係1-5個point, 錢只係其中，但事實上總辭係冇撚用

橡皮圖章

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

共和黨Solomon Yue:
- 泛民現在總辭, 效果只是會令一些網民感覺良好, 但實際上是自行放棄抗爭機會.
- 香港人要記住: You could beat your enemy in her own game via passive resistance. (以其人之道還治其人之身)

我都唔認同臨時立法會嘅合法性, 但可以點? 人人都發晒聲反對押後選舉, 如果逼到政府如期舉行選舉梗係最好, 但可以預期中共會不斷拖延立法會選舉直到佢哋有勝算, 泛民一走就無人制衡建制派, 到時情況更加渺茫同絕望...

都估到你會自己番屋企打飛機
個會都未開 已經屈定人會唔投票 唔出席

即有班強姦犯要姦你個女你都阻唔到無用？所以你要join埋一份？

算吧喇 個時機錯晒 依家先講總辭

講咗幾撚多次呀，泛狗留喺度都唔會制衡到建制派
咪俾個假希望人

吓，有晒前科，你會唔會信班保皇黨會改？
Over my dead body唔係塞車，係喺自己辦公室唔死落去投票依啲咩黎？民主黨支持修改議事規則咩黎？洗唔洗要更多例子？

你d比喻錯晒lor

你應該話要學你咁
自我放棄 返屋企訓教 由得個女繼續俾人強姦

無用的 無論你點解釋都好 班泛民fans都唔會理
你睇下外面 無人格的毒男同另一個orion1已經打晒龍通互推緊
唔好杯議會 核突到

你入去個議會就叫唔放棄？只不過係join埋班友，最多同佢地講唔好喇，跟住眼白白睇住佢地姦你個女

定還是佢地入咗去會打柒個主席呀，係我就支持，佢地會咩？

講真 泛狗入到去 係咪學人第3世界議會抗爭先？
唔係啊麻 到時咪又係叫下口號 扮下野 晒氣啦
咁講咩入議會抗爭 如果開下會叫做左
我洗撚你入去咩

咩比喻
依家叫泛民留低支持呀？
咁總辭係咪啫係強姦犯要姦你個女，你離開比佢姦咁話？嗱我表咗態嫁啦，佢要強姦我咪走囉，咁呀？
你講完自己有冇笑？

打柒主席 其實唔係議員都可以做 你都可以去做
咁你又打左未？

總辭係離開班強姦犯嘅組織，證明你唔同佢地係一伙
你入一班強姦犯嘅組織？
宜家係擺到明佢地係強姦犯唔係入咗先知佢地會強姦你仲入？
除非你同我講入去會打柒佢地咁就另計

宜家就係叫你唔好同佢地一伙明未？

你都話唔係議員都可以做，咁我點解要支持佢地做議員
我無話一定要佢地做，咁佢地做唔到，留喺個議會又無用點解要支持？

巴打心水清

最後又係要去番熱狗既議會無用論
所以你都係返屋企訓教啦
咩都冇用 咁你做咩仲係到獻世

日日都有一堆泛民總辭嘅post
一俾人challenge就9答
一係打手post
一係呢個立場嘅人係咁上下㗎啦

香港人已經證明咗好多次錢完全唔係問題，個份糧不論落入建制定泛民都冇意思，建制唔缺個舊錢，再多都冇影響，泛民要嘅我地都攞到出嚟。

比嘅Title有咩用？黃之鋒周庭都冇任何Title，你要Title總辭聲音仲大，仲多人認識啦，咁仲洗乜要Title？

攞區議會同立法會比較完全去脈絡化晒，兩件事有咩可比性？區議會又係話要資源要表達民意，錢我已經講咗，到今時今日仲表達民意？又表達民意再表達民意，表達民意放題？

啲反對聲音又有乜用，外國真係會因為你冇人反對就唔知係惡法咩，國安法都冇反對聲音㗎。

成日話未試過點知唔得，咁點解唔試下總辭職？新一條路，破局啊嘛，最鍾意㗎啦。

咁你留喺議會都無用
點解要為留喺議會出賣民主原則你答我？
咪就係話唔做同遊行一樣係擺姿態，依啲唔係做野？
除咗份糧有咩損失？

我入黎仲諗住會睇到話係因為總辭好過恆馳

你一出世都唔夠大財團玩 做乜唔quit game?

2020年了，仲有人同極權鬥嗰陣講政治倫理
除咗想害死自己人，睇唔到有咩其他目的

又係白兵白票論，入議會冇用，投票冇用

咁大家返屋企訓覺，佛系破局

內會選主席頂左咁耐你唔講

總辭=如入無人之境，送人一程咋

所以咪唔同啲大財團玩佢地嘅遊戲同佢地對賭囉咁簡單
唔通你就走賭場諗住贏賭場呀
依個世界咁多遊戲係要簡個實輸，球證足總都幫晒對面嘅玩，你係唔係on9架

無限延伸
你選舉仲投票係承認呢個非法制度
你仲留喺香港係承認中共極權

咁點解唔投民建聯？

屌你平時選舉係直選係人民投呀
宜家依個係唔係呀
咁你唔通認同林鄭呀

下？點樣推論到要投民建聯

所羅門比哂Hints，我反而覺得要配合美國果邊；同埋辭左，之後又去街頭？抗爭多元化，連股票市場都玩埋，對家先會怕你。

最叻咪話「你唔認同個制度 總辭令議會冇認受性」

總辭完中共咪搵幾個人塞入去囉 仲衰多兩錢

而點解突然比泛民入去玩？ 因為美國制裁 支那縮
美國幫香港人令到支那縮 跟住同美國佬講我唔玩！

呢班人唔知打手定真心膠

令支那唔需要任何成本就可以踢佢地出議會
連泛民最後個價值都冇埋

辭職都係唔會令中共驚

議會冇晒反對聲音 仲要少左個發聲平台
建制派係依一年 如入無人之境
依家連佢地會點發揮你都未知
你就已經叫人返屋企訓教
你同保皇派又有咩分別

啫係點都表個態先，實際效果唔理，反正鳩up 唔洗本又冇責任
點都好，離開咗個強姦犯組織先，雖然個女仲係入面，但都冇問題嘅？
最緊要證明唔同佢哋一伙
反正唔係打柒佢，所以連係入面搵機會都廢事，不了
最緊要保住民主嘅貞節牌坊，但叫民主嘅女就留佢係入面比班仆街輪
係咪咁？ 係就明囇

你都識講佢就係怕咗美國搞你先俾泛民入
你宜家仲入去幫佢，無撚野呀

未搞初選，未瘋狂dq之前我都反對放棄議會。而家我真係無乜理由繼續支持議會
對家開到聲話唔支持泛民總辭，係因為總辭帶黎既輿論衝擊好大，你自己諗。

「唔認受就總辭」根本係同
你唔鍾意中國就離開香港冇分別

佢依d係教條式 講埋d野離撚晒地

國法法夠無反對啦，咁又代表咩？
建制派要做咩泛民喺度都阻唔到，到底要講幾多次先明
明知隻game係唔公平仲入去，無野呀
仲要出賣埋自己民主依個原則，咁大大聲講為錢囉，我實支持

泛狗留咗係度20年以上有做到野，又係你地話唔可以唔做要破局，點解唔試一年？要走返條二十幾年都無撚用嘅路？
你宜家入去都係留佢係入面俾班仆街輪，除非你打柒佢地囉，不過你要打都可以唔留入面架

咁樣叫幫佢？走左去唔玩中共咪大條道理話我比佢地玩架 泛民自己辭職咋

你都幾撚低能。我本身都支持總辭，但你咁既對答好難說服人。講黎講去都講唔出總辭既動機同好處，只係停留係“議會無用”呢個論點。無法理直氣壯咁答人就求其話人get唔到就算

所以你最後既結論 又係要去番熱狗XX無用論
做咩唔quite game 返屋企自己打飛機
明晒

咁支那依個國家都無問題架係唔係先

我無叫人唔好抗爭，但抗取民主但入一個唔係民主嘅議會，笑死人咩？

你係反問緊留喺議會做乜，而唔係答緊點解要總辭。你都係答唔到

泛民咁仆街，唔會聽你講㗎喇，你開post都阻唔到佢，冇用嘅嘢做黎做乜

一係五毛 一係死雞撐飯蓋

係呀，你入咪認同佢囉
你唔做起碼美國都可以話依個係唔民主嘅選舉，所以搞到咁多民主派唔認同

吳叡人提到，台灣民間已成立很多組織和支援網絡協助港人，他也會在大學開設「香港研究」（Hong Kong Studies）課程。他建議，未來香港會有兩個戰場：一個是內部，變成地下化鬥爭；另一個是外部，由海外香港人深入外國當地議會的游說抗爭。吳叡人進一步解釋，「內部鬥爭」就是香港人可參考台灣戒嚴30多年的經驗，當時台灣人在合法抗爭下所運用的方法，不要放棄任何一個可以抗爭的戰場，就算是有限的選舉也要參與，把握任何空間進行這場運動，「這就是legal fight（合法抗爭），使用迂迴的抗爭方法」；至於外部抗爭，台灣和南韓的民主運動可以借鏡，集結國際的力量，透過外交力量向政權施壓。

吳叡人語重心長地說，香港人在黑暗當中作出反抗，正是引導中共作出一些「非常錯誤、非常愚笨」的決定，而香港人最終一定在「陣痛」過後重生，「在新的自由民主香港誕生之前，我不相信中共政府敢滅絕（香港人），因為全世界都有看。」

制度已死, 仲入去托柒咩？
杯葛啦屌你老母！

無人叫你唔做其他野，總辭咪就係做野，你點做你做完會唔會更好，你可以搞勇武抗爭又好，流亡又好無所謂，好過你留喺度增加佢認承性但你根本阻唔到惡法

林夕係咪吹風狗？

咁講撚咗唔認同依個議會，表達佢係非法

Agree !!!

大把地方都有唔民主既議會
你有冇見人地d反對派 好似你咁
全部放棄晒 自己返屋企

我唔會好似班泛狗咁無恥扮到會阻到，但事實就係唔得為份糧

班泛狗係唔係入議會唔出糧，或者將全部糧捐晒俾人先，係我ok

仲有肥佬黎

邊啲？支那？

越諗越覺得呢啲論述熟口熟面
務實嗰陣用標題黨形式同你講道德

進攻功能組別=承認功能組別，不了

玩初選=冇參選權，不了

咁你一定要認同林鄭啦
都係選出黎啫

泰國 俄羅斯 白俄 仲有數唔清
依個世界仲好多地方係冇民主 爭取緊民主
講真 我諗連第三世界既反對派都團結過我地

唔好成日關鍵缺席, 該投反對票就去投票, 唔好玩失蹤當唔表態

我無叫你唔好投票，宜家係叫你唔撚係民選議會就唔好入

我無叫泰國人唔好投票喎

只係延長一年 政府個理由係因為疫情延遲選舉
你呢個理由唔成立

放心，民主黨從來都會

咁你講道德吖嘛
我咪陪你講到盡囉
立法會仲未全面直選，仲有功能組別
保皇黨霸住議會大多數，仲有分組點票，乜9都通過
成個立法會制度就係不公不義
咁點解你要去投票呀

你廷長一年係人大決定架
我地本身投佢就係要佢地做四年
即你支持得佢地入，就係支持以後人大可以干預啦係唔係咁呀

唔係呀，咁你答我總辭除咗表個態之外仲有咩用呀？
我都覺得佢哋咁多年好無用呀，但離開就真係用都無得用，咁不如留嚟睇下可以點用
你明唔明個局人地set 咗二十年，總辭唔會令垃圾會唔夠人開唔成。
就算總辭咗，你期望佢哋可以點係出面打柒佢哋？
你連議員都唔係嫁啦喎，用一般平民身份再比狗咬？

啫係當你有個condom 但冇得屌閪，咁你係會揼咗佢定留嚟睇下之後有冇用呀？點都係冇得屌嫁啦
我就留嘅，當然你要揼都得，但之後想用咪無得用囉。
反正真係要揼幾時揼都得，急嘜柒

你自己諗下啦

我無投功能組別，我從來都係投直選
從來無支持功能組別
依一年你有份投咩?

唔入既效果咩者係同唔投票 放棄一樣
到有票投果時 你地又會屌人做咩要入去選
反正你地最後都會loop番去熱狗既XX無用論

人地都離開間房比班強姦犯對佢個女為所欲為囉
咪迫佢柒出面啦

用自己錯既邏輯都可以比人搵位入 你都係縮返去你老母閪到啦 戇鳩到以為佢弱智

你宜家喺度都一樣咩咩都阻唔到
你宜家依個唔係民選立法會呀明未呀
仲要去增加一個唔係民選議會嘅認承性

因為有班人，上年區選開始就講同一樣野，要人投白票，要棄選，要杯葛，到初選又係咁，而家立會又係咁。

只係識叫人放棄，但冇其他方案。不斷話收納稅人出既人工就有原罪。諗下呢d 咩人。

你宜家都無得投

你宜家係入去睇住班強姦犯姦你個女呀
即你覺得咁樣都係無問題係唔係？

你仲想𠝹到幾細嚟扮唔係熱狗理論
算啦

熱狗 迷雲黨 次次關鍵時刻依班膠人就出黎

屌泛民就是熱狗

你話制度有問題就唔好認同個制度
立法會制度咁不公不義，你避得過功能組別，都仲有分組點票
點解你都仲要投票？

無人叫你比班強姦犯為所欲為，而係叫你唔好同班強姦犯入同一組織呀明未
你宜家入咗去咪一樣俾佢地為所欲為
唔想俾佢地為所欲為點解唔打佢地？

我支持原本9月嘅選舉，因為產生出嚟嘅係民選議會
我反對由政府任命嘅偽議會，所以亦支持民主派議員總辭，杯葛呢個偽議會

而我亦覺得
「所有民主派/反共議員集體杯葛政府任命嘅偽議會」對外媒make到嘅noise會比「民主派議員反對政府進行嘅議案」嚟得大

我地一直爭取緊民主、普選，但偏偏政府迫你行條唔民主嘅路時，冇理由要比佢牽住個鼻嚟行

照你邏輯，當初區選都唔應該參選，區議員都應該總辭，因為區議員都阻唔到政府，體制內抗爭就等於有認受政府，收政府人工係原罪。

從來唔覺得做議員就係認受政府。

我直選就係我投一個代表我嘅議員，依一年你有份投咩？
林鄭你有份投咩？

依家d熱狗都係咁
你一話佢係熱狗 佢地就會話人老屈
之後就會開始屈人係泛狗
再拎番熱狗d理論無限loop

幾時收納稅人既錢做議員係原罪？

唔同意

區議員係你投佢入去，佢代表到你
依一年你可以投咩？

你鳩答嘅
我期待更有意義嘅討論
結果都係冇

我同意搞多次投票

你都幾撚低能。我本身都支持你，但.........

咁你就唔係鳩答？
功能組別我又無份投點解承認？除咗超區
初選我無話過唔俾

宜家依年又唔係市民投佢入去，點解要支持佢地繼續做

你覺得進攻功能組別同初選嘅意義=特首選舉
你一係打手，一係戇鳩

我無話過初選有問題
功能組別一向都有問題，係你班on9覺得無問題

只要佢係黃就代表到我。

總辭你得到d 咩，除咗上報紙一日自high 之外，完全零後續零計劃，相信個noise 連黎智英被捕都不如。
但你失去哂議席帶來既權力，冇哂議會抗爭既新聞，連上報紙make noise 都冇機會，因為你連係議事廳俾保安抬走既機會都冇。

最低限度議員探監都方便，又可以請手足做助理。

咁你同班藍絲一樣講咩民主
不如以後全部委任佢地forever 咁咪得囉係唔係咁講

尾二嗰段
我唔明嘅都係同一樣嘢
留低做唔到嘢嘅話總辭又做到啲咩

笑死，幾時有民主派被抬走喺外國有noise,周庭被拉都響過佢地啦，次次轟動外國嘅新聞幾時係佢地被抬走，DQ都勁過多多聲
你又知佢地咁做唔會仲有noise,你憑咩咁講？
探監又唔係放監，我夠可以話無咩noise

除非你同我講佢地出手打，唔係講咩noise,阿sorry,唔記得民主黨公民黨成日唔出席投票，over my dead body
依啲就係佢地嘅實績

成撚日話要留喺議會抗爭
笑撚死人咩，班泛狗連票都唔撚投講條春咩

楊議員就話自己要處理屋企老人家身後事而缺席，更向鄭松泰道歉。補選時，口口聲聲話自己會對得住當日嘅關鍵一席，守住議會，結果又如何？其實香港人真係聽夠人道歉，香港人需要嘅係行動，講得出就要做得到。如果楊議員真係抱住為民請命嘅態度，自然唔會缺席，家中身後事一樣可以先搵其他親人幫手處理，投票要幾耐時間? 唔可以投完先返去再處理？

涂議員就話自己當時係立法會其他樓層入面同其他市民開會，聽唔到鐘聲而缺席投票。涂議員真係最抵屌，明知自己有會在身，仲要約開會？時間觀念同安排差到極點，都唔係要你有大貢獻，但係都唔好靠害先得架，而家係講緊全香港選民個人資料唔見晒，影響可以無遠弗屆，背後隨時有重大陰謀，涂議員點解咁不分輕重？

入去，真是不能改變甚麼，但仍然可以發聲、指出問題。

最重要是落會議紀錄，入了歴史。

入了去，也不用打、現在更是用和理非行事，冇位比對家入。

成隻黃衛兵突個頭出來
仲講對家對家
飯民既抗爭意志已經可以好撚肯定
就算佢地入去都唔會成功拉倒惡法
到最後你地班飯登仔咪又係一句質埋來:唔試過又點知唔得
就係你地班飯登議助想保住自己份工,吹風浪費香港既時間

班友連出席都唔撚齊。一大堆缺席紀錄，依啲就係歷史

細聲D 鄺仔仲要供樓

香港01：鄭松泰決定延任：泛民若不接受 應反思未來都不參選

熱血都要出糧

如果留到3分1嘅改憲法門檻，都可以唔總辭。
因為支共要改就要用附件三或者釋法去做，咁就等於送彈藥俾外國寫report做制裁。

如果留唔到3分1嘅話，咁留喺議會都無用，索性走人去外國組流亡議會，唔好再俾合法性佢。

如果玩總辭，就必需要有後着，例如係流亡議會
而唔係辭完就算

我認為總辭個重點係喺辭完要用份民意授權去做啲咩，而唔係辭唔辭。

關我撚事，我又唔係熱狗，我無話佢無問題無支持佢

香港01：鄭松泰決定延任：泛民若不接受 應反思未來都不參選

熱血松泰表示不認同總辭
你們應當反思，佢本人唔洗
熱狗仔女: 係泛民總辭，熱狗唔係泛民所以唔洗

啫係話比你知唔洗再諗總辭啦，FYI 啫
熱狗已經話比你知，佢哋係要出糧嘅

咁你泛民係唔係同佢一樣為份糧
係我實支持，好過喺度扮為民主

同埋泛民都唔當佢自己人即唔係民主派提佢做咩
不如提埋建制

鄭松泰倡民主派總辭 剎停議會運作

熱血公民主席鄭松泰指，事件已顯示立法會已沒有存在意義，建議民主派議員總辭，捍衛港人尊嚴，並將監察權還予人民。
同你啲point 大同小異

肥佬黎都支持呀，佢又熱狗呀？

咩人講，同係唔係事實有咩衝突

泛狗次次唔夠人講就老屈人熱狗，但有屌錯泛民，泛民做嘅衰野有小過咩，信佢地留喺度可以抗爭

後面有人回應

洗唔洗我搵多啲俾你？

總乜嘢辭？ 你班泛民同我繼續留在垃圾會裡面搗亂，狂點人數玩流會、玩蕉玩杯、玩植物肥料等，要搞到班舐共議員冇啖好食，坐都坐得唔舒服，等佢地這一年唔好過，ok？
加入佢就係為咗要搗亂佢！

飯民:咁樣我會被人dq連份工都無埋

On9 總辭同投降有咩分別

國安法夠過左啦 好多香港人繼續奉公守法 係咪代表支持？講埋啲歪理

總辭對共產黨不痛不癢
上一日頭版 然後就肯定沒有然後

政權比經費泛民繼續抗爭點解唔好？
定係啲錢你比？你比晚話我都贊成總辭呀

所以點解唔封連登 啲五毛係度開post帶風向竟然有咁多like

On9，咩叫奉公守法？即係要衝入去打柒公安先叫唔守？
香港幾時有份決定國安法

你又知只係一日頭版？宜家叫你以後唔撚選呀？行咗二十幾年一事無成，你宜家試一次唔得咪下年選返，都唔敢博一年，點解要我俾錢？本身選民就係為咗投佢地做四年，依一年就係無民意憑咩拎錢？

屌柒泛民就係五毛

總辭啦
國際上嘅關注，唔好比佢停呀！
可以收得更強效果！

你屌7緊泛民咩？

依班垃圾連本份都做唔好，仲好意思拎錢，定還是佢地會捐晒啲糧出黎呀

白票背後有完整既邏輯，至少我能夠充分理解。你咁樣暗示人係「咩人」無意思，最損害抗爭進程就係你呢種郁d就覺得人地係鬼既人。

你個logic係
繼續係立法會跟中共畫既規則內抗爭=認同中共
咁市民唔犯國安法=唔=認同國安法？

你仲諗住下年出黎再選

總辭完就代表下年有得選？就算下年有得選都係中共比你選 咪又撚係玩緊中共比你玩個遊戲
定係天真到覺得總辭完 中共下年會收皮呀？
定係中共會少忽肉呀？

泛民自己棄權中共最撚想添
點撚解啲錢泛民唔賺 淨係比建制賺

五毛露底啦

你宜家依一年無民意授權拎黎比
你宜家依年唔係人民選係委任呀明未
就算係中共俾你選，咁你都係香港人選你，比喻不倫

宜家係你天真到覺得留喺度有用，唔係話要變呀，咁點解做咗二十年咩都做唔到都唔肯博一年呀

宜家中共就係想你做增加佢依個唔係民選議會嘅認承性呀柒頭，明你陰你仲去做

吓吓又係依句點撚解啲錢泛民唔賺 淨係比建制賺
咁你班泛狗咩都做唔到點解要俾你地賺呀

俾你地又出賣我地呀

如果我咁叫五毛，班泛狗咁樣行入中聯辦又叫咩

我相信除左五毛,無人叫民主黨做反對派
定你想講保皇黨先係反對派？

你同我屋企個藍絲廢老好撚似
成日拎廿年前既泛民黎講

屌你依張十年前炸，係唔係唔知咩事呀，咁講近排

Over my dead body 連最基本職責都做唔好，根本佢本身己經無資格出糧，仲好意思同我講錢，定還是佢會捐晒啲糧俾手足呀，係嘅話唔該講清楚話我係為咗捐糧先入去，同埋講定捐幾多同到時要有單有據呀，唔係佢憑咩入去做

本身討論緊應唔應該總辭

講講下你變左屌泛 根本唔係總辭對大局有咩幫助
你係純粹反泛民 要佢地仆街

或者你係五毛

未來一年，
立法會仲有險可守

完

無撚野呀，泛狗咗撚多劣績咁叫單純反

你點撚知無幫助，69， 612上街都無人知有用
做咗二十年己經證明留喺度無用，宜家叫你試一年有幾大獲？咪撚同我講中共下年唔俾你選，依啲中共嘅事點控制到
你宜家留喺度就係認同依個本身係非法唔係民選嘅議會
咁無又撚咗咩幫佢增加認承性？
資源？一年都唔敢付出仲要班泛狗根本就唔應該出依一年因為唔係民選

吓吓屌柒泛狗就話人五毛，唔關得泛狗咁多年黎都無進步

我冇話過撐泛民D劣績 但係建制同泛民之間唔洗揀啦下話
總辭既好處都係你FF出黎 話要試一年但係一個好強硬既理據都冇
叫人總辭下年再選 但又屌9泛民十幾廿年咩都冇做過
講到想踢撚哂泛民出議會咁

但係就任由建制拎資源

【正視聽】

正當世界都出聲要求立即恢復選舉時，就係佢地都知道取消選舉的不義性，當人地呢幫拖時，你還為一己利益，拖世界後腿，拖香港人後腿，破壞團結時，就會成為千古罪人

唔好忘記，就算過到呢年，咁來年點樣，現時中共已經無底線，拉 你地元老、同路人、抗爭派，特朗普係大選可能會輸，目前局勢可能不再，呢幾個月絕對無比重要，萬事要以團結抗爭為先

班泛狗有試過總辭咩？
就係因為你班白痴係唔係都投俾佢地先搞到佢地咩都唔撚做

你唔係覺得班建制會無資源呀，咪撚天真啦，落選個班知唔知宜家做緊咩呀？咁多年輕人被拉，你為撚咗個一年資源就唔敢試，咁學咩人講抗爭呀，69，612上街邊有人知會成功呀，咁點解當初又要試。咁點解要遊行，都未必有用架。仲要冒被黑警拉嘅風險，咁班義士係唔係好on9呀學你咁講。付出個一年糧會慘得過佢地坐監？仲要扣返班泛狗人工，有幾多可以幫抗爭者？一係你成班泛民講到明會捐糧呀，仲要講實數要有單有據唔該

人大決定延期最少一年
想問係咪下次再延都繼續做落去?

今次洗濕左個頭就會好難返轉頭
我當中共真係無咁霸道
比你一年又一年咁永續同一批人
係咪都繼續含淚?

其實係

香港人習性係要不斷成就一啲壯舉出黎
先會keep到團火
留係個議會磨爛蓆啲人根本唔會關心
本身都唔會有人討論 佢要留任咪留飽佢

我幫班泛狗答：咁唔通益建制呀

等等先，劉江華當年選輸咗好似做局長，區議會個班好似被請返，根本建制拎資源係阻唔撚到，到宜家都未明

佢地答到呢個問題先算
係咪永續做傀儡陪共狗做馬嬲戲去endorse個議會

下年就可能話未完全好返，都係再廷
再下年就可能其他原因又再廷

如果泛狗接受廷期，咁將來有咩資格反對廷期？

仲好啦，永遠做落去永遠出糧，益班死泛狗，本身己經成日缺席，之後仲唔變本加厲

所以班泛狗咁多年黎都咁垃圾囉
吓吓中共出古惑就縮忍讓，所以西方係文明國家有民主。人地有原則唔會咁撚on9為一時利益而讓步，學撚晒支那啲野，明明係短視就吹到叫實際

講撚左港共驚死你唔入去同佢繼續做戲，話咩香港仲有民主。

港共根本當泛民係狗咁撚，鐘意就dq 你，轉頭鐘意就叫你返入去幫佢手頂住外國壓力

今日幾個建制已經講到明要你地留任陪佢地繼續做戲，如果得返佢地場戲點做比國際睇呀？

Support

有道理

人地五眼出晒聲明要求正常舉行選舉班泛狗都唔識做配合而係委屈求全，為咗眼前小小利益無諗到之後更大獲，行入中聯辦個次己經證明咗俾你睇，宜家仲唔識死
所以你明點解香港民主情況不進則退，竟然係依班垃圾代表香港民主仲要有班傻鳩支持佢地

國際線
全世界撐緊我哋 叫政府停押後 停DQ
香港更加要總辭 杯葛冇民意授權嘅立會

我都幫你搵埋

鄭松泰倡民主派總辭剎停議會運作

鄭松泰已在其Facebook專頁留言稱，立法會已經沒有存在意義，建議民主派總辭。他認為，分組點票的防線已失守，議會抗爭亦已走到盡頭，民主派議員應總辭，匯聚民意壓力，並遊說世界各國終結對中國的姑息政策，甚至呼籲美國檢討《香港政策法》。

鄭松泰指出，民主派「全體總辭」的理據有3點，第一，事件是港共政權是赤裸裸地踐踏民意，總辭是捍衛港人僅存的尊嚴。第二，民主派的關鍵否決權已喪失，建制派必定修改議事規則，最後的監察權便蕩然無存，總辭是把監察權還予人民。第三，總辭是要剎停議會運作，破壞修改議事規則的條件，並避免香港再進一步成為極權社會。

香港01：鄭松泰決定延任：泛民若不接受 應反思未來都不參選

所以？佢宜家想留任呀，咁你班泛狗即係同熱狗一樣係唔係咁呀？

屌煩唔煩呀
真係以為屌柒泛狗就係熱狗呀
咁鄭松泰係仆街係為份糧正仆街咁滿意未呀
咁就可以合理化泛狗做落去呀

熱血公民議員鄭松泰表明會延任一年立法會

叫你地唔好食相咁難睇呀
一邊屌人 另一邊自己留任

我又唔係熱狗咩我食相呀
我又無支持熱狗留任

鄭松泰倡民主派總辭剎停議會運作

鄭松泰已在其Facebook專頁留言稱，立法會已經沒有存在意義，建議民主派總辭。他認為，分組點票的防線已失守，議會抗爭亦已走到盡頭，民主派議員應總辭，匯聚民意壓力，並遊說世界各國終結對中國的姑息政策，甚至呼籲美國檢討《香港政策法》。

鄭松泰指出，民主派「全體總辭」的理據有3點，第一，事件是港共政權是赤裸裸地踐踏民意，總辭是捍衛港人僅存的尊嚴。第二，民主派的關鍵否決權已喪失，建制派必定修改議事規則，最後的監察權便蕩然無存，總辭是把監察權還予人民。第三，總辭是要剎停議會運作，破壞修改議事規則的條件，並避免香港再進一步成為極權社會。

咁你咪去佢個post屌柒佢囉

我宜家就係喺度屌泛民

佢有問題代表泛狗無問題？

我幾撚時有支持過熱狗先

梗係唔好總辭

1）辭左，政府無講過會有補選。
2）建制唔辭，泛民辭，代表建制全面控制緊個議會。
3）就算補選，建制只會贏更多票。
4）政府話明係疫情推遲選舉。咁疫症流行下，又點會俾你有補選？俾泛民補選，代表政府自打咀巴。
5）公投？我係藍絲就一定支持泛民總辭。泛民總辭，建制就全面控制整個議會。

好心大家抗爭都用下些科學頭腦。唔好痴線啦。

1. 政府說了算？咁我都要佢講
2. 泛民唔辭，代表建制全面控制緊個議會
諗下佢點解唔只任命建制，而任命埋你班垃圾
3. 氣講呀
4. 同1，我要佢去個廁所都人大釋法呀，明未呀
5. 多謝支持

我就係想知，如果你接受得廷期違反選舉精神，咁係唔係下年中共又搵籍口又廷咁點呀？你到時有咩資格反對呀？咁佢年年廷廷到2046咁又點？咁講咩民主

可唔可以唔好咁短視

我post頭第一個point咪講呢樣野
接受做壞規矩？

推，加速。

藍營當政，就會內鬥，鬥大，然後加速。

總辭，唔係為畀外國睇，而係為民主精神。

再者，你阻唔到任何事情，一地兩檢、國歌法、沙中線、海洋公園。

留低/接受委任 = 戰略減速 + 違反民主精神